我係黃大仙走埋去淋熄啲火個條女，我有嘢想講。

首先
手足，無論你哋做啲乜我都唔會割𥱊，你哋屌鳩我我都唔會嬲，因為我哋係手足，只希望你哋聽小妹一勸。

黃大仙紀律部隊宿舍裡面有黑警，但都有消防、有救護等等其他紀律部隊，有同路人亦都有英雄。

啲黑警無差別攻擊，向屋邨放tg、打銀髮族、打路人、大家都好嬲，好憎佢哋咁樣做，不是嗎？我哋同班狗係有分別。一路以嚟我哋都係對準政權，盡量唔傷及無辜，我哋係有道義嘅人，唔會畀仇恨蒙閉雙眼。唔好講咩民唔民意，諗一樣嘢先，如果誤傷同路人以及佢哋屋企人，相信大家都唔想，係唔係？

唔係叫大家唔好玩火，只係要啱地方你哋做咩我都唔割𥱊，只係想提醒大家我哋同班狗係有分別咖，引用尼采嘅一句說話「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」。

最後，希望大家即使有唔同嘅意見，都可以冷靜啲去溝通，記住不指責，不割𥱊。

光復香港
時代革命

垃圾

支持, 要玩番狗署玩

我尊重你嘅睇法，即使你唔尊重我

實卜
人狗分別係咩？

放火唔係問題，燒死警察都唔係問題，但放錯地方就極度有問題。

如果無差別攻擊接受到，咁係義士屋企放火又係咪接受到？

而家唔係割蓆，而係做錯事就要討論，就要檢討。

人工智能式抗爭，就係要行錯方向識得自動修正。

推上熱門

Agger

需要冷靜既人

推

不要被仇恨支配自己
覺得岩既事就要做 方向錯就要變

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

重點

就係你呢d撚樣阻人
唔放都放左啦 救火把撚呀屌你老母？

你個名 真係奶多？

對消防、救護呢啲我地要有恩必報，唔好扯埋佢地

放咗可以淋熄

呢個真、要對準目標先啱，唔係100%嘅敵人都唔好咁做，唔係嘅話同班犬冇分別

支持 大家唔好比仇恨控制

警署依家好危險

只火攻警犬

冇眼睇
班仆街有份掟玻璃樽
冇個好人

見你奶多，唔怪你

前線Be water

bb豬 你好有魅力

記住唔好無差別

不要被仇恨支配自己

消防係英雄
盡量避免波及到佢地

push

同意
幫推

我覺得淋火嗰條友好勇，真勇士也

Support

我係消防 雖然唔係住果到
但100%認同 燒果到會TK

「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」

但而家呢句我真心覺得應驗緊
希望前線要更加小心

唔好玩火

pushhhh

越係嬲嘅時候 就越要冷靜呀

幫推！be humble！

支持

絲打冷靜有勇有謀

推！

民乜意?
呢個世界只有拳頭大係真理
劉備得民心咪又係失敗
曹操大屠殺亦可成就霸業

push，火好難控制，要冷靜謹慎

support你，唔好成為班藍絲口中所講既紅衛兵式暴徒

我今日都夢遊到宿舍
我都覺得唔好無差別攻擊
對準 d 狗啦
打錯人有咩謂？
住係警犬隔離唔係罪黎架

支持
唔好無差別攻擊
示威者唔係黑社會唔係黑警

支持，幫推

同意絲打講法，而家見燒野好無謂
你話阻警犬爭取時間撤退都話
而家淨係搞到消防真係唔值得

唔好誤傷同路人

清醒...

不變怪獸如何與怪獸搏鬥??
大家都唔係超人
你睇咁耐超人有見過普通人戰勝到怪獸???

[頭盔]反對用非法手法示威[/頭盔]

放火咩咩咩係 okay
但唔好 Team kill

下次唔好啦 不割𥱊呀

一話自己係女就有光環
我叫人淋熄啲火俾人屌到仆街

推。

認同
唔好傷及無辜 落人口實

不要玩火

大家唔好被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
By天琦

我覺得你無做錯,
但希望你地前線要協調好先
今日見到內訌好心痛

Don't forget hit and run

推，不要被仇恨沖昏

同路人，有責任互相提醒。唔放都放咗，唔代表錯咗由得佢錯落去，啱唔啱？

兩晚黃大仙，我都有發夢，同你一樣咁嬲，但對準班仆街係好重要。

推 而家好多三毛扯貓尾互屌煽動無差別攻擊
獨立思考呀

要諗下點解會產生無大台呢樣野,就係群眾智惠既結晶
希望勇武都要理解同明白

推左先 今晚再反思

講得好。

家長既我，唔識表達，只是著急住
😭😭😭

咁我想問下 3點鍾d狗dum十幾粒tg係集會區
然後退場 又係咩事呢 集會又唔撚得?
然後示威示突襲警處 再俾tg退到公園附近

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。
當你凝視深淵，深淵也凝視著你。

無論結果係點我都唔會割蓆
但千奇唔好墮入深淵變成魔鬼

過去咗就唔提啦，當時大家情緒都激動。

絲打你冇做錯
一無差別攻擊就輸

Push

push!!!!!

支持你

同意

一齊諗下點改善

請回復理智

推。
越嬲越要冷靜

正正係唔想割席先至要討論

會盡量理解你地
放火嘅勇武有佢地打算，你地希望挽留民意嘅都係有你地嘅打算，尊重你。

妳做得好岩！

我一路都主張對準目標

記得最出面果座最仆街

屌你老母扮英雄

尼采冇話你聽嘅係
你唔變成怪物，就做埋怪物嘅食物

多謝絲打肯做丑人
希望仇狗還仇狗，唔好無差別攻擊

天琦講得啱 冷靜好緊要
特別係雙方已被仇恨沖昏

一話自己係女就有光環
我叫人淋熄啲火俾人屌到仆街, 公平咩

十幾粒tg 香港人可以點做 你答我
係咪要企係度硬食拎光環

Be Humble

變怪獸，唔代表要食埋自己人，啱唔啱？

呢排真係黑警會放鬼入黎，所以大家要冷靜！

講得無錯

BTW 多謝絲打

對準政權 對準黑警

大家都是同路人

不割

唔好俾仇恨蒙蔽左雙眼 想大家諗清楚再行動

Sorry ~衝動左

當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸

認同

讚成，多謝你

感謝

支持 推

同意 唔好比仇恨沖昏頭腦

你古代黎？

支持你 支持你 支持你

你無做錯 要燒就燒犬 宿舍唔係淨係犬有其他公務員架

唔好中林鄭同呀爺計！！

大陸同林鄭而家將成場運動扣帽子成「港獨」呀！！！！將「光復香港，時代革命」性質扭曲而入位！！！！

想借反港獨將衝突同矛盾升級，自己民意翻盤！！ 然後合理化升級警方武力同流氓勢力！！

唔好俾位佢地入：
1.唔好再叫光復香港，時代革命口號（實際無具體訴求

（再唔係直接打無辜牌，寫我們不是要港獨，而是要基本法承諾的真普選）

2. 繼續具體針對林鄭管治失當+追究警方濫權行為
（亦都最能凝聚民意，同香港人最憤怒、最確切面對既問題）

唔好功虧一簣呀香港人！！！！！！！！

絲打加油

多謝你

絕不離棄，不過今日真係要反省誤中他人問題

重點係，狗咁樣做真係好乞人憎，但唔代表我哋要TK自己友，咪打返啲狗囉，今日大家打得好好啊。

agger!! 好多消防救護喺宿舍 唔好波及無辜嘅人

認同要揀地方，盡量唔好傷及居民。但我始終唔太認同用火，火真係可以殺人㗎！

c打 多謝你

各位巴打，燒死人嘅話，我哋就係楊光，請前線稍做修正。
利申：唔割，但諗緊點幫大家兜

推比大家睇

我們要進化啦。惡毒林鄭不斷轉移視線。我們明天開始不再做之前做過的嘢。睇片先：

今日出得嚟，人人都係英雄，包括你。
我會尊重你。

今日無論係淋熄火嘅勇士 dum翻tg去狗舍嘅勇武 定喺喺後面支援嘅大家 我只喺得一樣嘢想講 香港人好波！

不要被仇恨支配自己
我地唔係黑社會

我無野講

有小小同意

火+ 車+ 車呔。 （隔狗用）。 完！！

跟外國例子！

仲有切記毋忘初心，五大訴求
唔好盲目地為出氣而出氣

你番去三國啦,共朝好危險架

認同

對準目標!

唔好被仇恨支配
唔好亂做野呀
唔好亂放火呀

有人罵戰咪冷處理
有人打就綁佢手腳
TG掉返轉頭比差佬
唔好掉入宿舍

唔想手足變成黑警咁既純暴力分子

要燒都對準黎燒

明白你嘅想法
怨有頭，債有主

推，理智嘅憤怒先可以對準敵人
記住，我地同啲狗唔到。

其實和理非都係持份者，不能夠永遠比勇武帶風向

睇死你呢啲「和理非」腥講人連呢啲聯署都唔簽…

道理就係咁簡單
不要被仇恨支配自己

G持

啱聽。

前線個班勇士，玩完班狗要識得散水，只宜玩狗，不宜久守。要智取，不能力敵，日日拉百幾個，未等到林奠壽終正寢，你地已經比人拉晒啦

光復香港
時代革命

Click錯負評,自罰like曬所有反對無差別攻擊既回覆

唔止十幾粒，係數唔到咁多粒。但係咪咁就要TK都要搞埋自己友先？

燒錯咗咪變咗共黨最想見到嘅民鬥民囉....

推，理智嘅憤怒先可以對準敵人
記住，我地同啲狗唔同。

禁之前犧牲左嘅幾個義士點計？

善用起底

重點係做一個失敗既魔法師好大機會傷到自已人傷到街坊，
底線係唔割一齊承受失敗，但係對於錯誤既行為其實係應該要指責

不割席既大前題係大家屬於同一個本土光譜陣型
任何人價值觀都無可能一樣，不割唔等於要盲從統一意志

push 要冷靜

講得岩 推
你玩火還還火 唔好傷及無辜
如果唔係根本同黑警無分別

我都認為大家需要冷靜一點，紀律部隊宿舍都有其他紀律部隊人員，千萬不可傷及無辜。

也希望明天堵路的好好想想，我相信有不少人已對被迫罷工反感，希望大家將矛頭對準政權，而不是針對有必要上班下班的人。

係呀絲打 唔好波及無辜

全世界冷靜下

邊有人話唔計呀師兄

係打就打警察宿舍

擔心下有鬼好過
我就唔估信大陸唔出得老解但又會咩都唔做
好大機會由內部瓦解
玩滲透共匪世界第一

成班狗公

放火嘅唔割，
點會滅火嘅先黎割

全世界冷靜下先，9點34分啦

燒到同路人 燒到自己人就大鑊
燒到街坊更加唔好

好文大力推

想大家冷靜重新思考方向
但講啲唔啱聽嘅就俾人話五毛

五毛blocked

同意，大家要冷靜！

你？

你岩

嗱，手足，我哋呢度呢大家都係講道理，如果你一味攻擊，但又唔係畀意見，我會懷疑你係咪有心搞分化嘅。

狗屋

對
紀律部隊宿舍有我地既同路人

冇理由要犧牲佢地

對準警察宿舍

唔好無差別攻擊
會傷及無辜同手足

收皮啦,你係叫人淋熄所有火呀!同所有火割蓆呀! 樓主叫人唔好搞鳩無辜人呀! 知唔知你衰咩呀?關女人光環咩事呀???

大家不如冷靜下
諗下大家究竟係爭取緊一個點樣既社會
我地係爭取緊民主、自由、公義
如果我地係為達目的，不擇手段
咁我地同中共有咩分別呀？
點解黑警係狗呀？因為佢地冇良知，枉為人，所謂人禽之辨，就係要明辨善惡是非
根本道理係曬我地呢邊
點解我地要將自己downgrade ？

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

下次比翻版權費

d狗就因為亂咬人
所以依家全香港人都要打佢
小心唔好傷及無辜

呢次放火問題係無差別攻擊到唔關事既人
絲打多謝你，你冇做錯到

推
唔會割蓆
但大家越嬲越燥就好易變到唔理智
唔好做到同班狗一樣 無差別攻擊
唔好話民意夠曬/無用
今日咁多和理非出黎
都係69開始儲落黎

請大家諗清楚先做

你講得好好
push

同意 唔割
但係希望下次唔好搞宿舍

無撚有錯。呢頭記者會話運動變質

嗰頭就變俾你睇，仲要未停過係咁變

分化和理非同勇武，勇武嘅資源就越來越少。

而勇武如果一直顧住往前衝，後面嘅支援就越來越少，仲點打持久戰。

無大台就係群眾智惠 唔洗驚呢樣野
壓力個個都有 仲有作為冷氣軍師既優勢就係用鍵盤操作
只要你覺得係岩既野就會有人認同 唔岩既野都唔洗介懷

我希望

全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！
全世界同我入機場！！！

大家入去冷靜下先可以嗎？

直接起呢條畜牲底

唔好將呢堆國難當前仲精蟲上腦嘅垃圾當係人
直接當佢地畜牲, 爽手block+完全封鎖

認同樓主觀點

盡量應該將運動對準政權
尤其是當今日政府出左招後會有好多變化

現時行動
對林鄭毫無壓力
卻對一般市民形成壓力

係啊，如果傷及無辜，咁就同班狗同班黑社會無分別

推
有時俾仇恨遮到雙眼
自己就變左自己一開始最憎既人

我叫人唔好燒黃大仙紀律部隊宿舍都比人屌，勁多負皮

咁講法不合作運動同塞鐵都唔係對準政權啦？

推，不分化不割庶

如果你覺得前線累左你
咁咪去自首 加割蓆 你滿唔滿意
你認為企係度繼續食tg 就贏既
由7月1就唔會有衝擊立法會
你明唔明前線係唔知自己可以做d咩

Push
將矛頭對準政府同狗
唔好搞到其他人

唔好無差別攻擊

咁樣要前線傷咗幾多人 畀狗拉幾多先夠？

支持，矛頭對準政權和黑警

人地打哂成篇文出黎有哂理據同認哂低威先
呢D就係文字既威力

屌你左膠

講你老母

up

你唔洗分化 你覺得岩就ok 唔岩既有人阻止你咁做你都唔好嬲
每個人都有佢自己覺得岩既路

Pish 燒返正確地方

無錯唔傷及無辜嘅你放核彈都唔割

唔好傷及無辜同路人

以色列第十人

同意 唔割
但大家麻煩睇多次天琦封信講乜
唔好比仇恨蒙蔽
大家冷靜d 對準政權

推 香港人加油

冷靜！冷靜！

同意

push

燒死狗係問題

放火係合理武力回應

要提醒番呢到好多3毛想推前線做磨滅民心既事

多謝你救熄場內，場外嘅火。
事後討論返好重要，去bbq都唔好燒人屋企，對準目標

你地要互補長短，一剛一柔再能永恆
辛苦你地幫勇武手足解除危機，緩和市民嘅情緒同意向

對住黑警，我會係怪物。對同路人，我會係人。

推

身邊有同學係黃絲嘅狗仔女
當初好辛苦教導到佢變黃 好驚佢重施故技

分化割蓆 即刻輸！一定要不分化不割蓆

當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸

搞分化？
你有無留意同時期係有3個聯署，但偏偏只有呢個聯署未能達到10萬簽名門檻呢？你哋班「和理非」腥講人，就係咁怕痛、怕犯法呀！（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

Agger 對準狗對準政權

同意！我地十分需要民意，唔好自己圍埋打飛滋

不阻止

agger
我地要對準政權

今日好明顯就係10點鍾既助力喇 仲有唔好唔記得魚蛋滲透 同水行俠

屌你老母打仗呀，仲分好人壞人？

support

人地都未嬲你

冇撚有錯

好波絲打 推

推
要冷靜
諗做d咩先有用
唔好好似班狗咁，淨係想發洩搞到做左好多on9野

如果所有前線都像你這樣思考，我對未來的信心便不會越來越低。

心聲

勇武同和理非 冷氣軍師都係缺一不可
無大台既群眾智惠 不分化 不割蓆

建議不如開個post討論下之後點做？有人題議入機場，我地要諗下下一步到底要點做

1句講唒，有手足係你面前被人打，如下圖

你會唔會好似圈住果2個人咁叫人唔好打？

五大訴求呀，就來比政府模糊化我地訴求，扣我地帽子

真心認同

g持絲打

支持 要對準番d狗 唔可以同狗一樣

冤有頭債有主

唔好中林鄭計

OkOk
樓主招唔招SP?

我無覺得前線累我，亦死都唔會割𥱊，前多幾步就係狗屋，係嗰度嘅我無意見。

還手同放火係兩件事，主動同被動都係兩件事

打狗咪打緊政權lor, 佢地係政權嘅軍隊呀

打返佢轉頭 無問題 但唔好打到平民

me too😭
所以，下次我會努力寫草稿，
寫好、問埋其他家長議建，先出post
🙈🙈🙈
衰心急

多謝你絲打

認同，唔好搞到唔關事既心人，推

好好啊你！拉住佢地真係好需要你嘅理智同勇氣，可防鬼防衝動

推
唔支持放火

係呀，各位前線手足要冷靜不做警犬會做嘢事

不割蓆

手足，be humble

放就難 熄好易
勇士放火係要揹好大風險
希望你唔好隨便就整熄佢
一場抗爭 無可能完全對其他人無影響
請你唔好再整熄！！！

幫推

支持絲打。唔好令自己變成你所討厭既魔鬼。
五大訴求，缺一不可！

唔會 會去幫拖
因為人哋開拖先
但係紀律部隊宿舍唔係只係得狗嘛

岩

一句講唒，會定唔會？

好似沙田咁

you step forward and block them when they swing, not stepping back for them to get the momentum

掉炮仗果日你係唔係度？你覺得自己有乜資格代人原諒呢堆警畜家屬？
佢地咁做法可能面對重大刑事後果，我相信佢地係一定諗清楚先做
你係好心做壞事，仲話唔怪人，完全冇反省自己錯
不割蓆？我宜家割你蓆呀屌你老母

小心無差別攻擊

同唔會割蓆

而家未到出撚燒彈住

和理非思想未upgrade晒

燒狗竇好啦

如果唔係上面又玻璃 又爆竹

邊有人會圍姐 圍狗署有咩用 明明呢度上面有人玩火 係就叫入面同路人供佢地出黎啦

對準敵人！
唔好傷及無辜！

Ching, 勇武、犯法、痛係無問題，無差別攻擊先係問題。

劉備都唔知幾成功

冷靜啊各位
唔可以比人講我地真係變左質

push
無差別攻擊真係唔得

咁面對自己人，你係咪照打？

Pish

好似樓上有人講，唔好麻煩到消防海關。
希望大家唔好再係會波及民居同其他公共設施既地方火攻。
先唔提會唔會搞到消防員疲於奔命，消防員基於職業精神幾大火幾危險都要救，不怕一萬只怕萬一，如果消防手足有咩冬瓜豆腐，公務員民意首先會玩完

Well said

唉，10萬人上街好明顯係為咗~

，而~

唔夠數正正代表到一般腥講人（唔算真．香港人）唔想升級，難聽啲講「和理非」遊行／集會住先、甚至「袋住先」

唔好成日扮女人啦

正確

認同理念，push

前線殺到眼紅..

你以後單機啦撚樣

唔會，邊個郁手都會對準打到佢仆街。

都係個句，我建議唔好太著重「火」嘅字眼再去討論，只會又嘈交，倒不如討論下一步應該做嘅係咩，游擊係可以消耗警察但同時手足都好攰甚至有「民意逆轉說」

所以當下實際嘅係傾之後應該點做

其實冷靜下,停一陣啦勇武
比大家搵個著力點去繼續撐你地
你係要屌埋自己友, 搞到大家一鑊熟既
真係唔好怪人

另外,我絕d都要講一句
響呢個post到屌鳩樓主既,絕對係鬼

針對政權，針對黑警

就係唔想大家再出事
你問心，係咪玩下火，d狗就會放左被捕手足？唔係
如果比人捉到，告前線縱火，要坐幾十年架
講真，係連登講一句「前線做咩都支持」「放核彈都唔割蓆」，係好容易，但係亦都好廉價
因爲前線要付出既代價係好大
所以，真係想提醒下大家，唔好因爲一時被仇恨蒙蔽理智，就斷送自己一生
為左個仆街政權係完全唔值得
我相信好多和理非既出發點，其實係擔心大家

事實係會搞到無關既人 古代連坐既野蠻先會發生

唔好傷害無辜的市民
同埋我地唔好變成黑警藍絲同一種人

有其他紀律部隊家屬就算啦
又唔係標靶藥咁
可以認到邊啲係死黑警家屬

啱呀推推

我覺得玩火真係無問題
問題係燒邊
炸撚咗狗屋都撐啊！

同意 推

推 我知雖然我P牌 都知道你地好嬲 但希望你聽下
大家都係想贏

欣賞你有講唔會嘅勇氣。

支持你

謝謝你個刻淋熄個火

吉田Last一集係比捷頓打死然後普通人(科特隊)搞掂捷頓

火冇眼，燒埋隔離住宅就波及無辜了

劉備有咩民心
三國演義故事黎咋

同意絲打
除左放火, 呢兩日都有屌錯人, 頭先仲咁衝動打爛左人架車(好似係支持者既), 真係唔好做左自己最討厭既人

終於有個理智嘅人
希望各位唔好為咗要型而放棄思考

我係黃大仙街坊，當晚無gear落場，爆杖爆嘅時候我喺對面馬路。

重點一直只得一個：對準

同一棟嘢燒錯其他部門嘅屋企真係唔太好，但前兩日佢哋咁樣搞示威者，啖氣都好難落

Be humble
唔係所有人都好似連登咁義無反顧地支持示威者
贏到民意先可以贏到場運動

記住 我地唔係狗我地唔係黑社會
我知你地好嬲
但係請你地保持理性
唔好傷及無辜呀
要聽人講 我地都係同路人

都係，感覺放的火唔係大，而且位置唔係太有用。唔可以話有防線作用，但又容易比位入。反正都打唔贏full gear警察，不斷擾亂他們讓他們崩潰就得。唔係話什麼都要考慮民意，但暫時的確覺得在有民居放火會讓人覺得好似黑警民居放TG（雖然黑警同示威者唔係平衡力量，但一般唔係好投入運動的和理非唔會想太多）

連續三日雖然撚到狗
但係結果比之前更多人被捕 死守狗屋仲夜過死守鐵馬
真係要諗下早啲轉場或者其他玩法

邊度分化
想了解樓主心目中乜叫對準政權咋喎

前線唔好將自己變成自己本身討厭既人

agree

支持對準目標

唔好俾仇恨蒙閉

yes, 大家唔好變成我地憎恨既人

我好清晰，雖然我唔會主動郁手打人，但邊個打鳩我或者我身邊嘅人，我必定對準十倍奉還。

推燒禮賓府好似幾好

on9仔，你拳頭最大係咩級數？擋唔擋到子彈

Be humble

所以我地搞果陣唔會分到 最好就係入面既人幫手 搵到真兇咪冇人搞

岩岩都有掉野落黎

條白痴仔on9到
拳頭大
好撚心佢照一照塊鏡

係啊
我地仇視對家既無理行為，所以都唔想變成對家咁

你拳頭有幾大呀？
大唔大得過洋槍呀
仲有拳頭大就係真理 咁你同中共有咩分別

冷靜諗吓後果先，唔好變咗無差別攻擊

唔割蓆 但要冷靜 勿忘初心

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

支持！

燒死警察係問題

前線唔上連登嫁

支持 但唔該夠人員做到d大效果先得

佩服樓主的EQ和勇氣

能夠反省和敢於修正好重要，正正就係林鄭完全唔識做既嘢……一條死路行到底……

屌佢老味琴日有狗係樓下又唔見佢掉野 我地手足係果度就掉

多謝消防

唔好玩火，
1. 玩火刑罰好重，最怕係害到兄弟。
2. 燒死人更加唔好。

唔好忘記點解721後 我方支持度急升原因

就係黑警勾結白衣人無差別傷害人

我地由612打返嚟嘅民意，係不斷令差佬暴露邪惡猙獰

但而家我地開始有猙獰一面了，希望大家洗個臉清醒下

絲打好高質，支持你

嗱 我就唔支持放火既
放火得2種情況
一係燒得死黑警全家
一係就阻住班黑警

街坊見唔見尋晚仲好多人撚緊宿舍呀？佢地有份對付示威者，搞返佢地點解唔係對準緊？咁你不如叫人唔好同警察打投降啦
佢地都唔係核心呀嘛，要搞搞林鄭好冇

香港加油

push
🙌

推推推

手足們麻煩大家冷靜一下

要記住 唔係100%既人都會認同出面遊行或者勇武既人
遇到呢d情況點面對同控制自己都要知道
你都唔想比人話惡過共產黨架麻

不指責不割𥱊但一樣可以檢討，支持樓主

請唔好無差別攻擊

燒狗屋冇人會阻止你哋，但真係燒到無辜就真超過底線

點都唔會割席，但唔好傷到同路人！

支持
希望大家冷靜理性返小小
槍頭對返準

推，針對政權

推
點都唔割

push

前線聽吓我哋講啦⋯⋯

手足冷靜，狗署先係目標

作為街坊 落街散步都中tg 行過狗舍又比佢掉野 琴日街坊玩番佢真係無可避免

唔會屌你 不過覺得放火無問題

岩岩ssp 亂拉左個記者

前線好燥好嬲係人都明，係好易做錯決定
但係唔好一聽到自己唔啱聽既意見就屌人割蓆屌人三毛

btw 永不割蓆

嗯嗯不分化
大家都係想場運動成功

前線兄弟，冷靜

不割蓆

掉火要掉岩位

對準政權

呢啲的確唔係對準緊，只係江湖式覆焯。
唔係唔啱，但只係要警告咪撚挑釁我地，唔代表要持續搞，冷靜啦，唔好以為講呢啲既人就無上前線

對返準槍頭~

有份?
幾百户一齊掉幾個?
家幾百户一齊掉幾百個?
毅進級

玩狗署同真警察宿舍啦

咪係
宿舍都唔好攪
黑警既家人子女都係無辜

做決定時大家停一停，諗一諗辛苦各位

你唔搞狗竇
D狗更加肆無忌憚

唔好俾機會條賤7婦翻盤

都係果句見到有手足控制唔到情緒
請大家幫手勤，同阻止
唔好打市民，唔好做到傷害到佢地既事
我地同警狗唔同plss

我只係希望大家唔好俾仇恨支配
唔好因為唔再適合嘅方向影響到我地嘅優勢
可以冷靜思考下點先有助運動，有助我地贏

推 冷靜 如果我地都咁唔理性又無並別攻擊人 又唔聽人意見 咁同藍絲有咩分別

都同你講
唔好亂滅火
因為有啲魔法係會燒埋滅火嘅人
你睇返果個channel 啦

推
仇恨的能力雖然強大
但勿讓仇恨衝昏頭腦

你可以搞返人 但都要有智惠咁還擊

差別

無差别嘅話就同721嘅白衫一樣

我都唔明點建要放火？
放半的意義系咩？

你做得非常好,今晚嗰個巴打一定會多謝你

樓主下次唔好亂咁滅火
睇返channel

生亦何歡死亦何
佢開槍射撚死我就仲好
反正都唔知生存有乜意義

我地就係因為唔信拳頭大就係真理先會企出黎抗爭呀！你明唔明呀？
你真係信依套嘅話，咁你同依家嘅中共港共有咩分別？
如果你自己思考完都仲係信依套，咁我亦都無咩嘢再想同你講。

冷靜

樓主好靚女想屌

你滅完火分分鐘就拉鳩你傻閪

大家小心...

yes ah

咁係去攪狗署唔係去攪宿舍
宿舍仲有d其他紀律部隊既人
狗無差別唔通我地又無差別咩

PUSH

完全睇唔明你想表達d乜, 放火係問題,燒死警察都係問題, 無差別攻擊接受唔到, 作為一個正義嘅人係唔應該咁做

玩狗署啦

「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」。

贏返民意！

對準目標

根本就係雙重標準
黑警家人同子女都係無辜

咁唔係得警察緊係唔得啦
但我覺得好少人會咁冇分吋

不要為左對付魔鬼而令自己變成魔鬼

同意啊。

respect

做得好好，講得好好

小心連登 應該有人刻意用 「教條式口號」煽動群眾

所謂「核蛋都唔割蓆」其實根本無可能成立

真係出蛋誤傷無辜，真係唔應該割蓆嗎？

再誇張d，有極少部分人走火入魔，刻意犧牲路人，又唔割蓆嗎？

小心 教條式口號

只有政權、魔頭、教主，先需要教條式口號去操控群眾

留意

如果咁樣嘅我哋贏咗，都係換一班狗姐
我哋絕對希望勝利之時我哋仲係人嘅模樣咖

加油

頂置

其實...小小營火...
不過為保和理非民意
都可能冷靜少少好D既

有火唔好亂救，萬一啲火燒返上身就大獲。

經一事長一智
大家努力

有冇睇老豆搵囝channel 點解唔好救
怕你傷到自己咋

有冇人答我點解要攪黑警既家人子女？
佢地做錯d咩?佢地都係無辜

做錯就要改正, 唔好走向傷害人嘅道路 , 我哋同共產黨唔同, 唔好將自己都變成怪獸

過埋今晚 今星期休息下轉打文宣戰
9, 10, 11 入機場 搞手話唔會申請不反

明白勇武魔法師會見到呢d主題會唔開心
但記住大家係同路人座既車未必係一樣 但目的地係同一達地方

支持！！

推
唔好比自己好似d狗咁失控
我地唔係黑社會
我地係要爭取公義 民主 自由
唔係復仇者聯盟
不割席 但唸過先做 好重要

懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

真係得咩

推
唔好誤傷其他無辜嘅人

但佢地有份係網上中傷手足喎，你老公打人唔緊要，但你身為老婆唔去勸不特止，仲要撐自己老公俾佢繼續錯落去，咁仲係咪無辜？

控制情緒才能控制未來
共勉之

紀律部隊宿舍入面除左狗 仲有其他紀律部隊咖
冤有頭 債有主 如果可以了解下佢地住邊一座先 無謂搞到其他一眾支持我地既紀律部隊

利申: 屋企人係海關 原本由支持變到擔心

好同意

請注意安全
火唔係淋就熄
淋佢有機會爆火 搶火
你有顧慮
請你後退叫消防
唔係衝埋去淋

下次強烈建議搞油塘，大大個警察宿舍係度，你係果度放c4我都唔割呀

強帖幫推

同意，抗爭對象要focus，勿誤傷同路人

樓豬點睇？

推講得好啱

終於有人講
「核彈都唔割」呢d口號根本就完全唔成立
講到咁盡既話,若果有鬼混入放核彈炸鳩自己人,你點防？
巴打好波,支持你出多d post屌一屌班撚樣

佢地成班居民落黎圍毆街坊唔洗負責？

支持玩火
但覺得唔好無差別攻擊

宿舍扔嘢落嚟係好撚嬲 好想還拖
但燒成棟真係會燒到唔關事嘅人
我覺得咁就同班警黑無分別

唔好變成怪獸,唔好忘記今日之所以變得強大係因為當日200萬民意的支持

大大架消防車係前面 你自己一條女上去淋？

唔同時間出呢d post
會有唔同反應

等佢地過左今晚冷靜d 再幫手說服下佢地

其實應該係 唔係個個知有海關入境住 以為全部都係警察

黃大仙滅火條女?
你有冇腦㗎
我哋講咗無數咁多次
前線嘅火頭唔知加咗咩料
為咗自己嘅人生安全
咪撚去滅火
無防火裝唔好亂嚟
啲火頭彈到自己會變張潤衡㗎
最過份仲有人大力追捧
啲人話自殺你哋識阻止
啲人話去滅火你就吹奏
你班人渣推緊班手足去死呀
人哋燒傷要植皮係咪你捐呀

一定要包到好似任何人咁先去玩呀

喂，自己日語氣可唔可以好些？

希望大家冷靜後，睇一睇返天琦篇文章，
記得要令人可以分辨到我地同黑警

然後又射俾和理非做文宣戰

和理非唔同意，又俾人圍屌。

週而復始

我對佢哋有信心

當佢成功燒左成棟大廈 覺得邊個嬴 燒狗屋應該都唔會有人屌住

你又知?你點分邊d有講邊d冇講?細路都有罪?點分邊d係無辜定有辜?
退一步講唔去勸都係罪既話你又唔話下宿舍其他紀律部隊唔去勸下d好鄰居
做人唔好雙重標準

欣賞

岩，唔好搞無辜O既人。

要記住消防救護係自己友來

要 好想還拖
但點知宿舍裡面有無同路人？
燒成棟就有機會搞到自己人/平民
有人拎不合作運動做比較
但係一個係令受傷 一個係阻到人
以上係我嘅諗法啫 真心討論 不分化

求大家呢幾日幫手搞文宣
Teargas 射上樓 2歲小朋友食咗
記者head shot
全部都應該要大力廣傳 唔好重覆雨革既錯誤
光復香港 時代革命

推，亂玩火tk就唔好

佢屌個point係樓主冇防火裝就去滅火

一旦火頭加左料，爆一爆彈一彈會燒埋自己，
要注意自己既安全

「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」

你覺得岩既你可以去做 但唔好屌返阻止你既人

黑警子女係咪無辜?

放火就去禮賓府放，搞搞下都無人理個政府

我無話佢有民心
我只係話佢係好成功
成功與否同民唔民心無關

唔好乜都拉到落民意度，
而係波及無辜甚至同路人呢件事本身就唔應該。

當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸
推

做咩負皮搞下笑我覺得可以接受呀 人吔都改得呢個名啦

希望大家個心憤怒時，個腦都要保持冷靜，唔好為左對付怪物而將自己變成怪物，對面係冇底線，但我地唔係。
大家係出黎為自己目標，信念而戰，暴力破壞可能係手段，但係唔係我地出黎既目標與期望，我地要盡量避免傷害無辜既人，唔好為左發洩而做某d事，黑警之所以過街老鼠就係做野唔係為目標而做，而係為發洩。
如果心情真係控制唔到，唔好出黎一兩次休息下，比自己平伏。

推
支持要勇武請對準嚟打

玩火，唔割蓆，不過唔該謹慎小小
走去滅火，都唔割蓆

有學生義士又比差佬格硬屈。

救人呀！樓主做到證人嗎

點火 不割蓆
救火 也不割蓆

我冇野講

火攻好似冇咩用，燒得一陣又比消防救熄
但無論點都唔會割𥱊

7月14燒街衣？

「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸。」
所以希望大家叫人唔好影相嘅時候唔洗咁惡嘅 可以禮貌少少咁問可唔可以唔好影 都唔好係咪都用laser射向民居裡面 （除非上面有人掟野落街）咁樣會令中立或者淺黃既嘅人反感 甚至轉色
橫掂我地都戴哂口罩眼罩頭盔 個個都一樣樣 就算俾人影都唔係好認到架喇
依個時候唔可以俾怒火蒙蔽我地嘅理智 唔可以俾人分化到！
不割蓆 不篤灰！

係。

我唔係屌，只係我想解釋返點解其他記律部隊可以唔搞，但警犬妻兒得啫，我冇諗住屌手足

核彈都唔割
不過火真係隨時控制唔到
前線真係要三思

支持，推上熱門！

「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」

唔好搞消防及其家屬

岩。

唔好再玩火啦求下你地

完全同意
玩火要識控制到

唔割唔等於有錯就唔講得
唔好令自己同化成怪獸 推

明白，佢係擔心我安全，同可能會連累其他人。
下次會留意返。

按錯！sorry!

Sorry!

睇咗喇，下一句係愛之深責之切。
下次會留意

我地唔可以比仇恨控制
唔可以變成同對家一樣嘅怪物
槍頭對準

你係咪狗呀，屌你老母，爆鳩埋你屋企好唔好？政府寫劇本你就跟住做，唔係狗係乜？

推，唔好搞到其他紀律部隊

岩聽啊

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。
真 要冷靜！
玩火可能會搞到消防 甚至自己人 小心冷靜！
不過我都不割蓆！
香港人加油 Be water

記住梁天琦嘅說話
「不要讓仇恨蒙蔽」

咪撚搞鳩其他紀律部隊
#光復香港

黑警亂咁放tg，有無問過班人裡面有無街坊？

係無份打人既，就應該追究番佢地d好鄰居，篤嗰d打人既出黎就無人會搞無辜既住客！

叫得紀律部隊，一人犯錯集體問責係好合理，學堂都係咁！

而家係市民出糧比佢地，津貼佢地住大屋，成班出黎打完人唔洗負責？佢地係公僕！無藉口！

要放既對住班狗, 燒撚死幾隻我開香檳慶祝....
但無辜市民, 傷到人一條頭髮我都會內疚

利申: 唔係提反對意見就係割蓆, 一言堂同就變大台

支持 我地同佢地係有分別嫁

絲 我支持你
唔使理班核爆唔割 屌你既人

咁黑警子女係咪無辜?
一係就乜都唔好攪收皮返屋企訓覺
一攪就應該要有去到盡既覺悟

一傷到無辜，大家有信心只剩勇武可以抗爭落去？前線真係要冷靜少少，無目的只為洩憤嘢無謂再做了。

尊重所有手足

光復香港 時代革命

唔係叫你唔可以滅火
問題係呢啲火萬一係高級魔法你同附近巴全部會大獲

Push !
記住我地係人！
唔好傷及無辜

絲打一定好靚女

玩火係唔好，但係呢場運動冇統戰部，冇參謀室，一定有失策既時候，大家要包容

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

你淋熄之前要諗諗啊
讀過chem都知唔係種種火都可以用水淋
你又唔知佢用咩魔法液
交比消防好過喇

和理非 please

狂推

敵人係怪物點解我哋都要做怪物
無差別係班警黑先咁做 我哋都係嬲對家咁撚仆街
但係我覺得我哋唔洗做我哋口中嘅仆街

同意對家無底線我哋都唔洗有底線
但係 係對 對家
唔係對全部人
炸撚咗狗屋都撐

pish

支持，放低仇恨，精準目標，民心先係我哋最大武器！

重申五大訴求

岩
對準目標放
我地唔係班狗 唔會無理性亂咁放
相信前線都會理解

有冇人有呢位巴打tg
親戚經過黃大仙俾俾警犬捉左
俾班狗屈襲警
跪求路過巴打證供

對症下藥呀各位

點解你幫我答？

唔係話緊我咩sorry

五大訴求 缺一不可

滅火咁危險 交番俾消防

檢討不等於割。我地唯一比極權政府優勝既地方唔係武力，係每個人有獨立思考，可以檢討成效，唔係好似林鄭咁要絕對服從長官意志，明知錯都照行。

你就真係垃圾啦屌你老母臭蟹

同意樓主嘅講法
大家唔好比仇恨支配 香港人加油啊

黑警死全家 但黃大仙裡面有其他紀律部隊
同意去盡 覺得要瞄準嚟搞啫

支持你！勇武之餘不失義。
記住我哋都需要得民心，唔係單純破壞，做每樣嘢都要有目的，唔可以盲目復仇。

記住係玩唔好死守

我睇live見到你走去淋熄火我覺得你好勇敢 完全表現上大家無大台 各有各做 我好支持你既做法 其實燒到植物真係唔好 多謝絲打 其實前線啲人對自己人唔使咁惡
大家都有自己意見 人地唔buy無必要屌人

自己小心
唔想見到有任何人有事
加油

緊記理性係我地成功既關鍵

傷及無辜係大忌

支持 講出重點來！

講多句，玩火可以搞出重大傷亡，希望前線發夢每個行動前唸清楚會有乜後果，就算係犬家人，如果傷到小孩老人家婦儒，真心覺得冇問題？我哋係人嚟架

岩！

唔好比仇恨令自己失去理性
認清敵人
保護同路人

人禽之別

認真其實好危險，火係好難控制，真係燒起想黎消防都有排搞！一會搞到消防都受傷，又俾人嘈！

最大鑊失火燒熟狗，就唔洗玩！雖然唔想咁講，但最唔好嘅結果係：邊方死人先，就邊方羸！

你咪亂救，因住有國際級調酒師既作品，就好似油加水會爆咁

説出了心聲

不割席，但今日前線手足有d位無差別攻擊，希望大家對準目標

希望大家返屋企都諗一諗
當局者迷
但 毋忘初衷

有獨立思想,冷靜
仲有好勇敢,敢出聲敢阻止,唔會因為peer pressure而偏離原則

你冇做錯到

唔好放火, 唔好亂攪事 pls
唔好忘記目的

入機場！入機場！入機場！
帶埋tg彈頭入機場！！

支持...

希望大家思考下
純粹發洩定不忘初心

唔好比仇恨支配！緊記各位！

認同
烏克蘭革命都有放火
但唔係亂咁放
敬佩絲打

講真,真係搵消防嚟搞

果座紀律部隊宿舍除咗狗之外仲有消防，救護，海關等等，有啲係知己人嚟，大家唔好無差別攻擊
光復香港，時代革命

其實樓主無錯

大家冷靜d

目標係政權呀！！！

認同, 當然就算黑警有罪都唔應該放火燒佢

靚助攻

絲打，教學有講過無裝備唔好亂滅火
啲火舌hi 到你分分鍾自己都會有危險

總知大家都唔想有任何手足有損手爛腳

最緊要注意安全， 加油！！！！

我認同你

冷靜喺任何時候都重要

放火放火，總有一次會習慣而輕率，結果釀成大禍

前線請冷靜判斷

智慧型絲打

我信拳頭係真理架，但已經係2019啦， 你至少都好似肥仔恩咁有核彈， 先有得say

其實仲有個巴打救火跟住搞到內訌打大出手咁滯

大家可以憤怒，但唔好被仇恨支配自己
抗爭當然要繼續做，但要有底線，洩憤唔代表可以做乜都得

明白義士係想爭取時間俾其他手足所以放火，但有啲時候放火真係會好危險，最唔想team kill

不割席，但真係唔希望有手足再被拘捕，甚至有人命傷亡

Push

不要因為對抗怪獸而變成怪獸

推，真係要小心，對方就係等我地犯錯

敬佩絲打 但下次無防火裝唔好亂去救火 注意安全 寧願等消防嚟救

就算唔係自己人都唔應該隨便打／殺
我地只係自衛還手，唔係因為政見而隨便傷人殺人

我地EQ高過班狗好多，唔係要爭取民意定咩，只係人畜之別

支持樓主諗法，更歡迎現場討論

推 要玩火去返各狗屋

啱梁天琦作監獄就係講呢樣嘢

支持
搞就搞警察宿舍

支持絲打

推上熱門！

明嘅，之前無留意，我唔啱，下次會知點做

Push!

如果係普通民宅，我絕對同意你

但今次唔係無差別，因為佢地係 紀律部隊

佢哋嘅待遇同權力已經比市民高，又有制度嘅保護，𢭃得市民嘅人工，做得制服團隊，就要集體向市民負責，咁先平衡到我地賦予佢哋嘅權力 同 市民既權益，好合理，而唔係佢地打完人可以匿係屋企唔使負責

知道，謝謝提醒。

針對警署好啦，咪搞宿舍

支持樓主，「與怪獸搏鬥時, 不能令自己變成怪獸」

火，係十分十分容易傷及無辜的

我地唔係暴動！我地唔能夠令自己變成同67年放炸彈殺死平民嘅暴徒一樣！

好，唔屌你

我夠知啦
所以依家咪一步步武力升逼政府
雖然就算死人呢個政府都唔會理
咁係咪乜都唔好攪？
依家仲停留係講民意講無辜攪分化?
仲要雙重標準?
我一問黑警子女係咪無辜無乜人敢答

其實前線可唔可以盡可能唔放火？因為會加重消防工作。

公務員集會，有4萬人，佢哋係最容易畀人秋後算帳，都不畏懼咁走出嚟，甚至有啲每場大戰都企喺我哋隔離。

有問題嘅係黑警，關其他紀律部隊咩事？如果個消防/救護仆心仆命救完大家，但畀人燒咗自己屋企，你係支持嘅？

推，同意

你地魔法師都無辦法管理好自已放出既魔法，
所以咩更加印証到唔好亂用魔法，好易誤傷不知情既同路人、街坊

如果你係高級魔法師識重力魔法有能力隨時將d野能放能收既話，
你中意點玩其他人都放心，但係事實你地技巧重係入門級真心希望唔好亂黎

與怪獸搏鬥時，不能令自己變成怪獸啊

而家沙田狗屋比人攻緊城 長期有火
唔割
你燒民居
我真係唔知點同外邊既人解話
咁多位手足
當你凝視深淵 深淵也在凝視住你

多謝絲打

就係你班煩膠女左膠嘈生晒, 煩到閪咁

佢哋間屋係我哋出錢津貼俾佢住嘅，佢哋冇履行到自己職責不特止，仲威脅市民安全，我哋絕對有權力同理由收番！

其他鄰居唔出嚟指證就等於幫兇！因為佢哋係公僕！有責任保障市民安全！

Pushhhhh

火 系 魔 法 師 對 準 狗 屋

而家就係同你講武器。 對家全部受過訓， 武器精良 full gear. 你點同佢玩。 仲有人地個leader, 都係受過訓， 有哂戰術。 我地呢？
我地唯一武器就係民意咋。 唔係文宣組ge手足都唔洗搞咁多野！

佢地d紀律部隊出黎打街坊喎而家有個海關住客戴頭盔落樓下接家人，仲俾啲鄰居以為係暴徒打埋一份邊忽有救大家？？？？

我係廢中女，有好多包袱，唔能夠行最前，但一定行得幾前得幾前。

與魔鬼戰鬥的人，應當小心自己不要成為魔鬼。當你遠遠凝視深淵時，深淵也在凝視你。

— 尼采

As soon as men decide that all means are permitted to fight an evil, then their good becomes indistinguishable from the evil that they set out to destroy.

— Christopher Dawson

當你自覺是正義的化身，你其實就是魔鬼的化身。

— 立場新聞

當你自覺是正義的化身，而不擇手段時，你就是魔鬼的化身。

勇者鬥惡龍，小心勇者變惡龍。

手足，記住五大訴求呀。

越碌個post越擔心，好多一直支持抗爭嘅同路人見到喺宿舍玩火已經有立場逆轉趨勢，因為不傷及無辜絕對係其中一條不容超越的界線，求下你地冷靜唸清楚。

入境人，今晚已經見有撐開或者偏向支持抗爭的師兄弟對宿舍玩火有不滿

明嘅 峭好似2014個個屌人佔路 到今日佔路係基本一樣

認同 唔好沖昏頭腦

絲打文筆好確係唔同
我同其他巴打一齊 講同一樣嘢
個正皮數絲打多我哋幾倍

全棟樓嘅人都有份嗎？落得嚟已經可以點鳩佢相，點咗相嘅麻包袋，要搞，個晚影到都有幾十個。

推呀！對準政權
唔好好似黑警咁無差別攻擊呀！

一定唔可以傷及無辜
當然黑警就必須死

其實係態度，人人都無分高低，講嘢要謙虛，規舉係唔挑起爭執。

Be humble

幫推
不割 但絕不英雄化你地行為 部分前線不知是人是鬼 還是壓力爆錶
please be humble 保持克制4個字 昔日用來屌黑警 冇諗過今日係要同你地講

唉，有時都好洩氣，啱啱起好個火消防就嚟救熄，咁起黎做乜？

推，agree
而家好多人已經失去理智 連火都夠膽放同真暴徒有咩分別

Be humble~push

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

總之大家小心，對番準政權而玩

推。
＃我們不是暴徒
＃我們不願做暴徒

真，大家都要反省今日個夢點可以發得更好。

你咁講，唔通又無d有良知既警察咩如果無人主動出黎認，都話左集體問責，我唔係要傷害佢地身體呀，如果燒到人我都唔會接受，佢地出黎道歉，退租，紀律處分，咪得囉

我反對點相行私刑人身攻擊，但佢地屋企係市民賦予！同立會d玻璃窗一樣係死物黎，爛左咪爛左囉咪又係市民埋單，維修立法會6000幾萬都冇人出嚟割蓆啦

5大訴求缺一不可，勿迷失方向！

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

be humble

保持理性好重要
唔可以變做怪獸

大家可以行到呢一步就係因為大家真係會拎啲問題出黎討論，撐你

有無link，我想睇下。

我個陣好似睇緊蘋果live

改變唔到身邊嘅人
先改變自己
世界就會改變

我覺得唔可以俾光復香港時代革命呢幾個字綁住自己勇武嘅行頭
過埋今日真係要停低諗清楚勇武係咪就要等於要無目的咁佔路同縱火(圍住狗屋暫時仲未令到淺黃割蓆)
如果唔係嘅民意好快逆轉令到勇武失去正當性

但我哋話警察無一個係無辜 警察係共業有兩個基礎
1.佢哋大多數都係仆街 大量證據
2.佢哋落手做好多陰質嘢 都係大量證據
但其他紀律部隊唔係揸架餐打我哋 無開槍打我哋
早排吹奏個海關都有參加4萬個公務員集會
我覺得 針對紀律部隊全體都要負責呢點 有啲難同意
但點相私刑我ok

「不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

屌你老母唔齊裝唔好滅火呀

想自殺？
你今日好好彩粒燃燒彈無加料咋
加左會燒番自己架
唔鼓吹任何滅火行為，乜理由都咁話
唔想仆街就唔好滅火
個人唔鼓吹自殺

有無警察有良心我唔太在意，因為佢哋係同一個紀律部隊，而且呢個紀律部隊大部分都係狗唔係人。

點相行私刑係一個極端嘅做法，至少對我嚟講係。提出嘅原因係如果要傷害人，最低限度要冤有頭債有主。

立法會係無人喺裡邊，但宿舍係有大有細。掟石我唔會做，但我對其他要咁做無意見。但火並唔係好似石咁可以控制。

咁佢地死咗未

睇咗啦，愛之深責之切，下次會留意，謝謝你

好

撐你

絲打我愛你 出嚟發夢要安全呀

樓主快啲掉哂發夢滅火時啲衫褲鞋，delete連登及相關嘅相同message, 黑狗捉唔到放火嘅義士癲起上嚟連你都拉撚埋

革命成功之日，煲底見

真，我地有其他紀律部隊嘅支持先可以行到而家，如果佢哋轉風向，我哋就會比好多人割。

謝提醒，即做

其實有好多人都同意你嘅講法
G持

希望更多人睇到

如果無人出黎認，我只係要佢地大廈全部紀律部隊住客集體負責姐，因為今次呢單明顯係宿舍居民vs黃大仙街坊，而身為紀律部隊，縱容同為公僕既鄰居毆打市民已經要負責，至於非住客當然唔關事，但我真心唔鼓吹私刑報復比你打柒佢都係市民比湯藥費架咋

不過唔緊要，都發生左，我都解釋左我諗法，我呢d後排人士係唔會阻止任何手足做任何野，包括滅火，而家真係純馬後炮討論

支持，有目的地做，不是亂打

重要有老有嫩。

班野狗，瘋狗症上腦，欺善怕惡。
香港人，黃大仙武神，鋤奸保仁。

其實差館搞得多有咩意思？會唔會真係搞下禮賓府

天琦 真係行前我哋好多步

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

都岩

你係戴黑色cap帽藍口罩條女？

推
勇武都要臨危不亂

同意。唔好玩火。不能夠同班狗一般見識，無差別咁傷害人。

不傷及無辜

你地做咩都唔會割藉，睇你地我淨係會有心痛既感覺。小心呀！ 保護自己！

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

由於社運人士重視的是「自我變革」，在與警察衝突中感受「真實地存在」的主體感。對於一般老百姓是否支持不屑一顧，這也埋下社運失去主流社會支持的致命下場。

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

政治問題，普選解決

而家係街坊都嬲，好多拖鞋，c9都出來...

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

制度問題，普選解決

香港人，加油！

真係即做唔好等，狗好鐘意凌晨三四點上門咬人

“希望大家即使有唔同嘅意見，都可以冷靜啲去溝通，記住不指責，不割𥱊。”

好同意。
好多時現場一有唔同意見就要打人咁。

你個名

正是在下，有咩想討論，有唔同意可以係度提出。

agger

要保持警覺同思考
加油

嗰個唔係警察宿舍咩 乜係紀律部隊宿舍咩？

我明白，不過如果係警狗宿舍就唔好淋，我對狗係無道德底線

多謝你講人話

Agree, 放火會令好多保守既人更加反感

推推

//He who fights with monsters should look to it that he himself does not become a monster//

撐！人同狗既分別！

另外我地都要去返重點！
唔好比人帶風向

強推

關鍵係你唔夠佢禽獸

如果d 火加左助燃，你去救會燒埋自己架
咪自殺呀你

警狗宿舍我無意見

唔係狗宿舍，係紀律部隊宿舍。

睇咗啦，下次會留意，謝

講得好好！唔好讓仇恨令自己變成自己最憎恨嘅嗰種人！

宿舍都有手足的，佢地壓力仲大，抗
完返到宿舍可能仲要面對返一堆藍絲

講得岩 唔好比憤怒蓋過一切 會令運動走下坡

睇字都J左

勿忘初衷吧！各位

岩呀，唔好傷到同路人，對準攻權

嘗試諗左d問題 參考下

1. 你地一直以黎強調五大訴求，「光復香港」呢個口號被政府認為搞革命，挑戰國家主權，接下去點做唔會令運動失焦

答：重申五大訴求， 光復香港唔係搞港獨，而係令香港係克警暴政下如何走出陰霾... 過去香港人溫水煮蛙，逆來順受，令環境愈來愈差，光復係一個選擇，為我地既未來，我地既下一代搵到更清晰目標

2. 心目中有無底線，政府最少答應咩條件先會令運動停一停

答：重申五大訴求 ， 解釋

3. 你地覺得港府一味不停譴責，下一步行動係咩，會唔會再升級

答：我地都未知下一步行動

4. 有市民認為送中已暫援，唔理解點解再繼續示威浪潮，點樣說服爭取返佢地支持，令淺黃、中間支持你地
答：
[img]

5.有人批評警方使用過分武力，但是咪認同示威者當中都有使用武力成分挑釁警方，係咪可以盡量唔送人頭/克制

辛苦曬絲打
前線巴打下次放準d
我地要爭取最大既民意
唔好淪為無差別攻擊既人
Be water Be humble

係，燒d狗隻就夠

依家係咪可以對唔同意見既人行私刑？

何出此言？

唔好燒埋其他NPC

其實點解要玩火？

屌，因間又會比人屌五毛帶風向

連登同溫層太難搞，又無方法打擊五毛

推比前線手足

好岩 有其他紀律部隊

反正冇王管

01:10

下次由佢燒 有人犧牲都冇辦法 冇人想 但一定會發生
唔哪渣過佢冇得鬥

希望你下次係比狗捉到之後扯撚甩你條底褲兼比人姦撚埋

ON9少陣啦屌
入面8成都係黑警, 拎哂棍打D街坊, 炮仗都有
咁都仲叫無差別攻擊你不如話警察仲有好人啦

你諗清楚自己講緊乜撚野

細路女

阿叔我同你講

呢啲叫犧牲。

佢哋同狗一齊住 只能怪自己唔好彩

救乜撚野火 叫佢自己諗清楚做乜撚野先

好一個和理非

你知唔知自己講緊咩嘢呀？

我個人唔同意私刑，但非常時期我無意見，只要對準就得。

keep calm

剩低嗰兩成可能就係消防救護
為左撚狗爽一下，搞到消防救護以後都同我地敵對，真係值得？

入面8成都係黑警你邊度得出黎???

就算係,果兩成呢?? 大把連登仔證實入面有消防親屬 。唔好同我講住得紀律部隊宿舍就預左呢D ON9垃圾說話,咁你同無差別既元朗白衣人有咩分別,佢地都係話:「上得呢架西鐵就預左比人打」

依個時候仲係到和理非 就預左會係落單比人捉
係抵撚死

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

唔需要提，係唔係五毛只要講多幾句，起下底就知，最緊要保持清醒。

仆街咁撚樣既說話都講得出。

屌你老母 開親都係負皮post
一世block柒你

做得和理非就做好心理準備比狗咁樣對待架啦
講明各有各做 你做乜撚野要整熄人個火先

如果真係咁，姦我個條友都必死無疑

唔洗嬲喎

咁多警署唔搞，又有警察宿舍，點解要搞紀律部隊宿舍，你咁樣同元朗無差別打人有咩分別，兩成無辜既人唔係人？

屌你老母燒宿舍做咩鳩, 人地係理智先係咁做, 唔關係米和埋非事, 係有冇腦既問題, 話撚左入面有其他紀律部隊, 唔好撚同我講住得紀律部隊宿舍就預左呢D 無腦說話。

宿舍又點？佢地扔爆竹就得？你地戇鳩完未呀

be water be humble

解釋咗原因，希望你認真諗下。

如果有日你棟大廈啲藍絲掟嘢，手足無差別燒埋你屋企，對你重要嘅人都因為咁樣死埋，你會點？

今時今日我真係唔明點解仲可以keep住自己條道德線係到人地就扔玻璃扔爆竹 你地連火都唔撚敢放

想問下你是否死黑警家屬呢

推
手足要冷靜，多d聆聽意見
行動前想清楚目標
香港人加油

我會知前因後果係班藍絲仆街先 唔會怪放火個班

Agree!

好撚心啦 全香港都知黑警仆街 住入面個d又點會唔知 你仲要係到話驚人地會怪罪於我地

同你意見唔撚同就要比人姦？
前線個個一撚樣意見？
你估機器人啊
唔撚啱你聽就要比人姦

你就真係惡撚過共產黨啦

認真，可以”選擇”唔搞紀律部隊宿舍嗎

後面個part同意
但係放火燒死狗絕對不可為
是但一邊有人死
民意會出現大逆轉
我敢講9成和理非會即刻割
一失民心就會玩完

真係唔撚屌你都唔得, 今日成日係前面都好撚慶好撚倦好撚燥。

講多次!!!!!!!!!!!!!!!宿舍有其他紀律部隊, 唔撚係我講, 有連登仔證實左, fact checked 亦有消防係入面, 你燒佢地做咩鳩, 扔爆竹 (屌有晒片話係出面放, 不過算數)/玻璃果D 仲唔走撚去避風頭先咩, 你搵到佢出黎我支持你行私刊, 搵唔到冇差別咁燒你同白衣人一撚樣。

呢個係理智既問題, 唔關勇武/和埋非事!!!!!

如果咁想對準敵人，一係衝警局，一係再衝政總，一係喺舊立法會建立國會，唔好再搞hit and run。I don’t see how it can end.

多得你依班垃圾和理非冷氣軍師先會咁多手足比人拉

你呢個諗法，同藍絲係721支持無差別，黑衫就抵打嘅，有何不同？

我係一個理智嘅人

香港人加油❤️

我想講今日前線的確意見一致
得樓主一個發神經
但樓主有冇俾人打呀？冇呀
大家當佢痴撚線就算
而家仲上黎拎光環
我屌你老味啦
和理非好心就留係屋企啦
咪撚害尻義士

Totally agger with u
我呢個Post都係講緊一樣既野

正如大師兄講，唔好俾仇恨支配自己。

岩啊，係時候要修正

支持小妹

感謝絲打

啱

支持樓主 冷靜分析

成班p牌推post

我嘅重點唔係民意，係唔可以無差別，傷害自己手足。你覺得為咗達到你認為係啱嘅目的，犧牲自己嘅手足係啱？咁同而家個政府、黑警有何分別？
我哋就係唔想畀咁嘅政權統治，然後我哋做返同一樣嘢？咁如果我哋革命成功，你將來係咪都會咁對自己嘅民？

有D火係救唔熄架....

巧力力

我諗今日有部份都逆轉左

雖然本人係P牌
但都係核爆都唔割嘅和理非
關於玩火嘅討論 我有有野講

【玩火】正與反及檢討

你冇做錯到, 多謝你

樓主講得啱，大家嬲還嬲，要保持理智

光環我唔care，同就算因爲咁樣畀狗屈，上門拉，係有問題就要出聲。

如果今日，真係燒得成，而死嘅人裡面有自己手足，你係咪都會覺得無問題？

你冇答到條問題

唔係
有咩指教？

你覺得係度閘冇人燒條防線會死邊個？
你老公？

唔好自亂陣腳

對準政權

梁天琦: 不要被仇恨支配自己

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

屌你老味
我和理非？
我今日黃大仙跑落金鐘再落北角 最後去撚埋深水埗啊
我唔係屌你放火啊 放火冇撚問題啊
我屌緊你口臭啊
對同路人講希望佢比狗姦 乜撚野理由都唔撚柒得

後面part認真同意，咁耐以來pk政府刻意唔回應從而將事情越演越激，越諗越唔對路。最怕路邊社權鬥論成真，大家嘅初衷畀背後嘅壞人騎劫。

最點應該係，個宿舍入面有唔係狗
誤中消防救護係唔係大家想見到先？

今日個位係防線？防線唔係應該係馬路中間？花叢嚟喎？火係最難控制嘅嘢，你係唔係100%肯定唔會失控，燒到自己人？

影響到消防同救護真係唔係咁好

感覺民意無逆轉，但行動要檢討
每做一仵事，真係要有個目標，盡量唔好傷及無辜，我哋要有道德，即使唔係光環

頭先佢地荃灣圍鳩個阿叔圍到爆哂肛
睇片個阿叔明明冇揸刀既
你地咁做就快變成同黑警冇分別

push 要俾人知我哋有質素

支持，別打錯隔離

花叢我唔講，因為我唔見，唔評論

我見到你時你屌尻人準備燒閘前垃圾桶防線
當時入面有狗射緊燈出黎
有人用垃圾桶等雜物封左閘
你走過黎話黑警好撚慘架
入面d人好慘架
本來情緒唔激動既人聽完你呢句反而變哂情緒激動
唔少義士情緒激動過你問你[黑警打尻我地我地唔撚慘？]

你今日既行為完全係刺激緊義士
我覺得你先恐怖
如果你唔係警方既人，我覺得仲撚恐怖同嘔心
講撚完

咁我諗你認錯人啦，我由頭到尾無鬧過人，行埋去淋熄花叢嘅火，然後畀人拉開，跟住我行返過對面馬路勸交。

完全同意

關於火攻
有部分和理非覺得禍不及他人
唔係近貼新聞嘅人(只睇頭版，重點新聞)，係鏡頭下火攻形造出好暴力畫面，而差佬開槍放煙相比下無咁暴力
其實消防好快救熄，佢地唔睇直播唔知，廢老媒體不停互傳

呢個唔係暴力潔癖，和理非唔喺衝突現場，佢地唔知煙幾難頂，子彈幾可怕

我諗同樓主
我地可以向前線提意見的

絲打小心救火唔好傷到自己

屌你係驚你整親咋妹 你唔知魔法師加咗啲咩

上面已經問左你咩衣著而你認左
而好明顯得你一個阻止
唔需要否認同企道德高地啦
事實係點大家心照

今時今日仲講黑警好慘
食屎

其實有live, 大家都可以睇返，我有無咁做，一目了然。

屯門

抗爭者亦都係好高質，因為大家都會fc，現場亦有好多人望住我，我有無去過閘口，人見唔到，都會影到，想問你係咪認錯人？如果唔係何以要扭曲事實？

其實放啲火好細
根本唔會燒死人或者傷到入邊啲人
反而狗啲催淚煙就跟風向入晒宿舍
最記得狗射咗粒彈上宿舍正門棵樹燒著咗
你就係兩個著白衫戴黑口罩其一嘅絲？
利申 以上發夢夢見 有份屌你 太似差婆

各位手足 記住唔好做多左

互推！

不割𥱊，同時不tk，下次唔好plz，thanks前線

我著全黑嘅，用迪卡儂19蚊袋，帶cap帽。

支持樓主講 用火要用得啱

Aggar

搵到扔玻璃扔爆竹嗰個燒撚死佢都仲得
但棟樓唔係只係得佢
無差別攻擊 同六七有乜分別

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

呢條垃圾港女仲要上嚟拎光環
仲要有八千正皮係咪痴撚線
有道德潔癖唔該攤返屋企
一係返金鐘尻坐

祝樓主死全家

大家傾還傾 自己人講嘢唔洗死全家
團結啦

「你個死p牌仔，講嘢又無point，又唔明人講咩....下刪幾十字」

你係咪想我咁覆你？抱歉，我唔會嘅。

大家講道理，分析件事，一齊做好佢唔係幾好咩？

借位推po
歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

你點解咁撚肯定佢係同路人呀

學你咁講咁圍狗屋做咩 圍狗屋就係要比班狗知道禍必及妻兒，你圍得狗屋就已經係影響到其他人啦 你講咩同個政府同警察一樣姐依家係我地比人扔爆竹扔玻璃先呀 唔係我地放火燒鳩佢地在先喎 你話驚影響到入面消防救護個班 我屌你老味咁你不如叫班手足咪撚夜晚圍鳩哂係到又用光筆風啦 唔撚通d手足咁撚勁知邊家邊戶係警狗住邊戶唔係咁照？再者圍鳩佢地夠會嘈到隔離個幾棟樓嘅居民添 咁係咪全部都咪撚做 淨係日日和理非咁靜坐

其實我都覺得馬路中心燒嘢真係好撚戇鳩，完全冇效果齋燒又破壞唔到啲咩，仲要下下要搵消防出嚟救火，你估佢哋可以忍受到幾耐由支持變為憎鳩你哋？同埋真係浪費咗消防嘅資源，佢哋係真英雄救市民㗎，大家要好好珍惜來之不易嘅紀律部隊支持者

相反我好撚支持燒狗竇燒狗車，針對敵人點攻擊都係正確，甚至將對方處死都冇問題，不過大家方向要正確

點證明佢係自己人先

永不割蓆

但你係燒都燒好d，燒馬路同燒垃圾真係無乜用，仲有燒啱野啦，無事真係唔洗出火

共產黨都有好人

算啦港女無撚腦 仲要以為自己做得岩

句句入肉咪撚多手啦

收皮啦p牌仔

呢個似乎唔單止係先後問題，仲係原則嘅問題。你要黑警死全家，我無意見。你做之前考慮過承受得起風險，你都一樣會係我手足，唔會變。

嘈音，光線都只係騷擾，要解決係有辦法嘅，呢啲手法同路人當然可以體諒。

但而家係火，火係危險、易失控同會致命。唔通我哋唔理三七廿一為咗達到目的，將自己人、無辜嘅人同敵人恰埋眼掟落個煲度一鑊熟咩？

如果呢啲事發生喺民居，我哋係咪都一樣應該將佢哋一鑊熟？咁去到唔同區域，我哋係咪要區區都燒爆佢？咁同我哋引黑狗嘅醜態出嚟嘅手法，有咩分別？我哋抗爭者同班藍絲、黑狗、鄉黑、政府高官最大嘅分別係我哋有良知，識分對錯，會為不公義出聲。盗亦有道，更何況我哋唔係盗。

玩火唔係問題，我支持勇武，只係玩乜之前都好，記起自己嘅身分、原則，記住天琦嘅提醒。手法可有好多種，而勇武亦一直受我尊重，你可以起我底睇返我之前出過嘅文。

係呢個關鍵時刻，大家都想件事成功，一齊檢討，下次就會進步，更有效。你心裡面有啲咩唔開心都可以講出嚟，下次大家協調就唔會踩地雷。手足，我真心為件事好咖。

值得反思檢討

為你老母咩為 你係為件事就唔會有手足整撚左個火你走去整番熄佢啦
佢地做得就預左承擔個後果 屌你老母你走去整撚熄佢？
你整撚熄左佢地白白要受個後果 但就咩都無做到出黎
放火 晚晚叫佢地起身 玩筆依D都係一樣會影響你講緊個班"消防救護"
乜撚野叫要解決係有辦法嘅，呢啲手法同路人當然可以體諒。
我地放火就唔可以體諒 人地警黑合作甚至今日荃灣拎刀斬傷埋我地手足就可以體諒？
你有冇用撚過你個腦睇清楚依家個時勢發展成點 個少少火會可以燒得死一棟樓嘅人？我唔撚信咯
你放火燒佢閘口嚴重D人定係人地明刀明槍斬鳩你嚴重D呀
你係真心為件事好嘅就唔撚該你咪撚再自把自為走去整撚熄個火佢
你可以當場係佢地整個陣勸佢地咪撚整 但人地已經整撚左嘅就唔撚該你行埋一二邊咪撚阻鳩住，你要同我講天琦嘅就唔該你自己諗番起佢講嘅兄弟爬山，各有各做。
你覺得放火唔好但唔代表你要去阻止人地去做

連登個撚個口講需要勇武嘅人，但出撚到去有人真係肯去做嘅時候你班仆街就係到阻頭阻勢，到最後無哂班勇武嘅時候屌你老母你地依班有份屌鳩過人玩火嘅仆街記撚住係你地自己親手屌到班手足心灰冷。

push push!

消防同救護，
元朗站以及唔同區都同義士同行，
大家冷靜d
唔好守護大家嘅盟友失望

要屌我地玩火一早屌撚左啦
醒未呀你地

你有無睇老豆搵仔？
已經講咗好多次，你唔會知魔法師用咩素材放魔法。
而有啲素材係可以一直燒，燒到無野燒為止。
所以唔係消防員，你就唔好懶叻去救火。
就算有咩野理由都好，有火都留返畀消防員搞。

我屌你呀左膠
而家你淋熄啲火
阻撚住哂呀
尊你老母重啊？
你唔撚去尊重黑警開槍？
正一讀屎片

追返post先了解多啲
收返呢個咁鳩嘅語氣
不過你都係唔配講「尊重」呢兩個字
因為你做緊嘅嘢，就係踐踏緊人哋嘅諗法
你覺得呢個諗法唔啱，咪直斥其非，咪講到你好尊重

不過燒得紀律部隊宿舍
點解唔燒其他

啱啊，兄弟爬山，你做你覺得啱就去做，我都係一樣。

方式你覺得唔啱你可以提出，我明白你今日好攰，知你心情好差，因為我都係。理性一啲去睇返件事，嘈聲同光真係要解決嘅耳塞眼罩已經可以，火同前面2樣嘢嘅性質係完全唔同，火係好易會失控嘅。你去狗屋我無意見，沙田仲幾香tim。

由頭到尾講緊嘅重點都係無差別，見到荃灣咁樣，手足受傷固然心痛，但唔代表我哋要同敵人鬥那渣？要做嘅，行前少少就係狗屋，裡面純狗，揀嗰度會唔會好啲？

我有睇清楚局勢，除咗幾乎場場發夢之外，電台、網台、電視、唔同嘅媒體同外國媒體都會睇，會聽下唔同深淺嘅人嘅意見。大家各施其職，互補不足，你哋做前鋒我哋中堅、做援，無咗邊個都唔得。今日有好多和理和都走上前線救彈咖，我只係希望大家可以換位思考一下，因為你見到我見唔到嘅嘢，我一樣見到你見唔見到嘅嘢。

我出呢篇文，無冒犯之意。一齊檢討，好好地溝通大家先會進化，協調得更好。就係當你手足先心平氣和同你傾，就如我一開始所講，就算你屌鳩我，講嘢幾難聽都好，我哋一齊打過杖係唔會變嘅。

有人提出咗，會檢討，下次會做返好

算鳩數啦你 扮咩心平氣和 知唔知咁樣好撚假？
你係明各有各做就唔會走去整撚熄人地個火啦臭閪

你指嘅係我嘅做法問題，頭先都有人提出咗。收到咖喇，下次同你哋講聲先。今日係咁食蛋，精神都比較緊張，當下見到咁嘅情況真係乜都無諗就做咗先，因為對面馬路都有手足因爲呢件事嘈緊交。

我明知你而家仲係好嬲，聽日瞓醒如果你仲想同我傾嘅，我好樂意。協調好，下次先唔會有另大家唔開心嘅情況發生。今日，辛苦你哋喇。

一齊理性討論
講到尊重
你無問過人一句
整熄人地搞好耐出黎既火
咁樣會唔會對其他人都唔尊重？

你可以同佢傾 同佢討論
但無理由直接用你既行為阻止佢放火既自由同選擇喎...

我發夢睇撚住佢滅火㗎屌你老母臭閪
佢旁邊個個打生打死條臭閪咩撚都無做
就走去滅火 滅完就上嚟拎光環
我地就真係滅撚咗成日tg火
你話見到慶唔撚慶？
分析？
佢有尊重過在場人士咩？有同大家交待過咩？
點緊嗰時條臭閪唔同佢地分析？

臭閪樓主繼續上嚟搵冷氣軍司刷存在感啦
全場都唔撚知你做緊咩啊屌你老母

你講得啱，呢樣嘢係我處理得差，會檢討，謝謝你

啲正皮撚肯撚定係冷氣軍司
今日發夢個火透咗幾撚耐
又唔見條臭閪彈出嚟咩解釋分析
見佢燒到盡先嚟滅
成件事真係又詭異又充滿喜感
個個你眼望我眼

你睇條撚屌臭閪仲有閒情逸致打薯仔文
就知佢今日除咗救嗰團火之外有幾落力啦

推
如果全部係狗ok
但有其他人就絕對唔ok

你淋我唔講啦，你有你道理
但係麻煩下次等消防處理
如果啲火係高級魔法嘅，淋水其實有機會反而會令個火彈到pk
燒到你又燒到手足

嗱因住啊和理非小姐又打一大篇「我好冷靜」嚟回應你

同埋都係嗰句啦

透緊嗰時條女唔知喺邊㗎

佢燒到中秋先嚟救都係為咗上嚟拎光環

我地識條春咩

仲好意思打一大篇野講撚到自己諗得幾咁好 唔好做咩無差別行為仲要有人話我口臭咁話同路人先好笑 條臭閪係咪同路人都唔知啦把口話明咩叫兄弟爬山各有各做 但實際就見人玩火魔法 自己就一個唔該走去整熄佢
屌你老母咁叫各有各做喎 咁叫明白喎

有係現場嘅就知咩事 依家個post撐佢個班 一係冷氣軍師唔係現場 一係就個腦同班狗一樣 係未發育

老實講，得罪講句，話你ON9怕你嬲
如果今日燒著既係任何警犬以外既生物，即使係藍絲或者鄉黑，我都唔反對你救火，因為依個係人性底線：「今人乍見孺子將入於井，皆有怵惕惻隱之心」。
但如果係死物，麻煩唔好嘗試去救火，因為你唔會知魔法師加咗咩料，會唔會令到自己救火變惹火。
如果你真係唔想起火，你可以同魔法師溝通，可以CALL消防救火，至少消防唔會39分鐘先到場。
希望你真係會檢討。

我都係度滅火滅咗全日，所以我先會帶手套同包保鮮紙，我得個3M口罩無豬嘴，食煙都食到係咁洗咗好多次眼同面。呢件上面我係有處理得唔好，因為當時已經有手足喺對面馬路為同一件事嘈到拆哂天，係2女仔，我淨係記得鬧人嘅人白衫。當下無諗太多，心急咗，同你哋道個歉，再有下次會搵你哋傾咗先。

光環一啲都唔重要，重要嘅係我哋行啱方向，大家一齊檢討，件事先會好嘅。如果你要發洩我都唔介意，你可以盡情講粗口鬧我，你覺得舒服啲、無咁大壓力，都係一件好事。

個火放係出面都話驚失控有危險
蚊都燒唔死隻啦, 驚燒死人
啲草叢花叢就係哂圍牆出面
隔條大Gap先燒到入去棟樓
仲要屋苑範圍冇易燃物品
而且有幾可啲大型火災係係出面燒返入去棟樓裡面

港女淨係得個閪 平時淨係諗點收兵 諗野係咁上下啦
以為咁做會有人讚佢可以上到神台做女神
又唔諗下自己只係臭雞

火魔法好撚難出㗎屌佢老母

無常識再走去滅火真係好撚無腦
想變卡碧衡？

有人提出意見，而係有道理，我都會接受。

唔起咗個火邊有得滅完拎光環
我諗今日wts發夢班兄弟太攰休息緊
俾佢地知道條傻西懶叻滅火
仲要上嚟打論文搶光環
應該激死咗

今日班手足真係多得佢唔少
果然女人=累人

因為咁就將前線嘅人睇成無差別殺人而唔理前因後果係你ON9囉，咁你同睇幫港出聲影住一兩個SHOT就信示威者暴徒班傻閪有撚分別咩。同樣咩淺黃嗰班因為勇武「太暴力」就話唔支持五大訴求／推倒政府嘅，呢種得口頭支持、人地落場就啊支啊佐嘅游離派要嚟做乜？無佢地集氣我條HP會短咗啊？真係落場幫手嘅就唔會係淺黃喇啊姐。

二來點解你地會將前線嘅人睇成無差別殺人先？仲要拎佢地同元朗班牛屎佬比？如果佢地係完全唔理智、失去判斷力嘅，就唔會剩係搞公務員宿舍班人喇、而係好似班牛屎佬咁一見唔同色衫嘅人就郁手喇。係佢地宿舍樓上掉嘢在先，你講嘅其他公務員對於當晚打同高空擲物掟示威者係無動於衷無人阻止班警犬攻擊無辜，咁係默許罪惡發生啊，唔出聲縱容咗班極權出嚟又講成個別公務員問題

未訓今日見到已經想行過去屌鳩條臭閪

同佢講依d無撚用 佢都係會話 火係控制唔到 燒完之後會點無人知 好危險

我今日發夢拎咗十尻幾隻豬咀去火堆附近嘅前線派
派俾啲真係救火嘅兄弟 後面行行企企嗰啲我無派
今日non-stop tg
你豬咀都無咁缺gear應該都好辛苦下喎
辛苦曬你滅火啦真係

佢救撚完火走撚左啦
巴打今日應該見過你派豬咀

星星之火 可以燎原
不要懷疑自己所選擇嘅道路
小小心意送呢首歌送比香港人

人都控制唔到添
之前727應該咪撚入元朗搞白衫啦
點知佢會唔會失控斬鳩你

唔好撚再堵路啦
點知啲司機會唔會再好似今日咁失控亂撞鳩人

咪再搞啲狗呀
一陣失控開槍爆鳩你頭

我今日喺個夢度由頭企撚到尾
兄弟好落力
攻嗰下好鼓舞
唯獨是條臭西唔知喺邊度彈出嚟滅火
成班友望撚住佢滅火真係心諗做咩尻
無豬咀仲話自己滅咗一日火
我有豬咀都想死
搵鬼信

條臭閪根本就係想拎光環

幫手諗諗佢

我依家都仲有d想嘔 一陣又要請假

絲嚟

呢啲真係應做之事

滅火西你唔幫人都麻煩你死遠啲

無豬咀學人做滅火

一係你吹水

一係你同胡志偉一樣有金身護體

你冧咗無人有spare hand抬你出嚟

條滅火西現實肯撚定係control freak
返屋企控制你條仔啦

真係幾辛苦，無計。83個日都係街坊裝無gear落場，要幫手賴嘢咪洗眼囉，好小事。全日流流長一開始狗防線係宿舍對出馬路已經不斷射tg, 嗰陣我一直都喺度，我就係知自己無辦法企咁前，有gear都應該係你哋攞先，淨低有先拎，因為啲gear好貴，前線早前有人買gear買到無錢食飯，如果用完還唔切畀你哋會好浪費，所以就算見到你派，我都未必會拎。

可能無仔所以想收兵

滅火靠佢依啲裝備點滅
得3M口罩, 要洗眼即係眼罩都冇
手套又唔知係咪燒桿手套
保鮮紙直情唔太關事

過期依批催淚彈仲要毒咁多
可能真係神仙護體

喂 收皮啦 唔好係到扮撚哂野 做多左啦

上面仲要打一篇野講自己點解唔拎gear 我屌你老母真係好撚嘔心

你睇下佢依家講d咩 條臭閪根本就自我中心到一個點

我無派俾企喺九里遠嘅人
都唔知九里遠點滅火
即係今日個夢打到咁真係無人得閒行埋一邊慢慢洗眼
你真係好撚有趣

唔好拆穿人啦
人地滅完火上返樓打邊爐打文令光環啦

無gear嘅一早縮撚哂到勁後啦 仲會走咁前黎滅火咩今日仲要放題式TG咁

起火唔一定係要殺人／攻擊人，亦可以係增加對方管治成本同拖延時間，成版都喺度吹話會傷及無辜，係要放火殺人嘅就唔會剩係放啲咁出嘅位俾人咁快發現救熄喇

希望聽朝班兄弟訓醒睇到呢個濕尻反智post

你信唔信我唔介意，大把人見到我嘅。邊個做多邊個做少都好，大家都係同一個目的地，好多事亦自有公論。我係咩人，所有人都可以隨便起底，呢個係連登嘅好處

佢成個post都係只拎住起火會傷到消防救護同自己人加街外人
講撚到今日個火成三級火咁 個火係咁撚勁嘅你都唔會滅撚到啦

班友冷氣軍司嚟

臭閪樓主就自稱3M口罩救火敢死隊

好彩佢未訓我可以dull口dull面屌尻佢

今日邊撚度有M口罩救火敢死隊?

唔好淨係覆我啦 覆下其他巴絲打講嘅野啦
學撚埋含撚蔥D野係到扮傻

邊個分化五毛撚就比人雞姦爆屎眼(仲要唔落KY)

邊個分化五毛閪就陰道炎流綠色臭西汁

所有人見到你無啦啦衝去救嗰一團火

喂 咪亂講呀
人地屌鳩你口臭咒鳩同路人架

如果有人拍片就好 屌佢老母到依家仲覺得自己無做錯

屌你係咪On9㗎
派得俾你, 就係俾你拎返屋企
唔預你還㗎啦
個人衞生上直情唔想你還添呀

應該無人拍

佢係燒咗一輪，燒到中秋煲蠟咁細火先行埋去滅

樓主錫身企好遠㗎㗎，唔係點靠個3M捱到今時今日做滅火大將軍

不如你講下點樣係狗屋隔離玩而唔波及到其他人？
屌班狗射催淚彈個陣都無諗過自己屋企人同街坊啦，
你唔係以為班狗有良心到咁啊？

3M仲要講到自己唔會要人派嘅野 係咪想比火燒親個陣話自己無gear先搞到咁

還豬咀我第一次聽

資深滅火人真係唔同啲

兄弟們起身喇

佢覺得班狗咁樣做唔代表我地都要咁樣做
咁樣就同個政府警隊無分別
所以我相信佢自己就算比班狗捉左扯到甩埋條底褲出黎佢都唔會怪班狗

真心想知佢幫咗咩手
冇Gear又要係咁留係到食TG
佢自己都話食到要不停洗眼洗面
即係佢Loop住食完TG, 洗完眼面
又衝返上前食TG, 之後又等人救
都幾浪費人力物力

立場新聞直播有段黃大仙片係咪影到佢？
8：00分始開始見到個着熱褲嘅行埋去講

正式宣布今晚連登已淪陷

大家可以睇下呢個post嘅，都係心聲嚟。從頭到尾都係為件事好，你哋可以繼續發洩，我明你哋壓力係邊。我有我嘅諗法，亦反映咗好多手足嘅諗法，希望你哋發洩完，抽離一下去睇返件事。就算你唔當我係手足，我一樣會當你哋係，呢樣係我絕對做到嘅嘢。

依個？

我著長褲嘅

近巴士話站個邊，晏晝好多人都係咁，有啲人仲只係得個口罩，但都無走開，一直係度幫手。

其實佢係咪唔知滅火點解
以為有份食TG就係滅火

唔好spin去人地度
你滅火on9就係on9
你無gear扮前線都係on9

頂唔順佢係到懶理性咁講野 好想一巴車埋去

佢話唔係佢喎唔係都好啲，幫倒忙仲要着成咁出去一受傷又或者走光要其他人救就仲衰

巴士站好遠喎樓主
你不如話你屋企樓下個巴士站
吹水過主啦

咁你幫咗咩手

早兩日大家先講完黃大仙人無gear上陣好勁，今日無gear變咗On9?

就係幫大家滅咗嗰團火

紀律部隊宿舍裏面有消防
紀律部隊宿舍裏面有消防
紀律部隊宿舍裏面有消防

警察宿舍都唔郁得
睇黎要等十年後革命先有機會

有人嘅地方都唔搞得啦

可以試下用其他例子，
會又諗起個女義士單傷心事，嬲到震

Btw 唔射蛋咪無傷害囉，我以前係黃大仙聞左十幾年燒野味都無問題，而且都就黎七月啦，大把機會聞到，又唔見佢走去澆熄人地d衣紙

你訓醒未
早兩日嗰班街坊無預警下落去撚狗
今日係三罷有預警撚狗
你個腦係咪漏咗喺屋企

今日係全日黑旗尻射
我真係唔明你口中嘅3m freerider
仲要無頭盔眼罩點滅火

一開始tg好多都射到宿舍至巴士站中間段馬路，條防線係之後先退咋嘛。

黑旗橙旗係咁換，我仲走咗去前面望下另外公園近宿舍個邊馬路有無狗

諗住影橙旗報料畀channel影唔切

SO？
剩係重重覆覆有消防有其他公務員就唔搞得，咁問返宿舍入面嘅住客面對香港最大黑社會呢種鄰居、睇佢地掉嘢同衝出門口打示威者個陣做緊啲咩？

個度係紀律部隊宿舍，有燒防、救護同其他紀律部隊。

哇仲影埋相tim
叻叻
戰地記者

好似嗰陣南邊圍班村民，一知示威者過嚟圍自己條村先「忽然」醒起有黑社會入咗村、話唔關自己事唔好搞到我咁啊？

唔叻，為咗件事，我呢個post有要堅持嘅嘢，所以我會同你哋一直討論落去，等大家起身再睇下大家有咩意見

團火喺外面

你講到團火大到一個點，又怕團燒到佢地，你一條友揸支水就滅到

我地團怒火仲大

開始覺得佢唔係真係滅火個一個

咁又點呀ON9

依幾日重防, 依個位點會冇狗
係正宿舍門口馬路咋喎
使唔使特登睇

其實舉咗十尻幾次
竟然會有人覺得要影低報料
你最後報咗幾多次料

呢件事就話俾大家知
咩前線決定
總有啲樓主呢啲唔知喺邊彈出嚟嘅傻西搞破壞

我對你哋就唔懷疑嘅，講乜都得。不分化，不割策，不督灰，會對你哋保持禮貌

唔係分化五毛嘅唔會靈驗架，
行得正企得正，唔洗驚

On9仔

愈描愈黑喇真心滅火英雄
行返去後面睇火啦

收埋脾氣，保持風度係對自己人基本嘅尊重，咁樣先唔會有分化出現，我好信呢樣嘢。

佢係咪搞錯左

我無搞錯，上面個句嘢係同大家講咖

相由心生 你一定好靚即使樣唔靚，心地夠哂靚

報料交俾哨兵或者住樓上嘅巴絲
現場一定同後面啲人講咗先囉
仲要麻撚煩除手套先用到電話影相報料

人地五毛都有付出丫

你企到九里遠扮救火英雄仲要上嚟拎光環連五毛都不如

你頂多叫做最有禮貌救（一團）火人士喳

一本正經地胡說八道

Sorry hi錯負皮

聖人mode

一句講哂, 好心做壞事
最尾仲要乜都幫唔手
佢影相個位IP都唔使Check
只係行過幾步就到, 仲要影唔切枝旗
屌

除非全棟都係狗，傷及無辜就唔好！去已婚宿舍咪得囉

你同D狗講啦依句 On9

整合一下

1. 樓主得個3M口罩但係全日企前線金身護體滅tg
2. 樓主滅得好辛苦不停洗眼都無放棄滅火
3. 樓主唔明大家點解要歧視零gear嘅前線滅火隊
4 樓主覺得團火好大令裡面住客生命受威脅
5.透緊火嗰緊樓主未訓醒，所以無法上前分析
6.燒緊嗰時樓主都係未訓醒定唔知企咗喺邊個巴士站
7.燒到火細咗樓主係時候出場喇
8.樓主話拎豬咀用要還返俾物資站
9. 樓主好有禮貌

6:30
睇嚟好多人都起咗身，多咗人入嚟討論，不妨聽下佢哋嘅意見，大家一齊檢討下。

建議list返邊到宿舍得警犬及其家人

懶人包，好人一生平安

人地好攰㗎，你估你咩成晚無訓拎光環

〔求教〕尋晚個夢好大煙，唔舒服可以點舒緩？

樓主我喺度答你
俾隻豬咀你
唔好累街坊
同埋唔洗還
還豬咀你痴撚線咩

好簡單，因為你哋透火後面有人因為咁係度屌，然後2班人嘈交，我聽到行埋去幫手，就企喺對面馬路，好多人都見到嘅。嘈咗陣，我就無諗太多行埋去淋熄，處理得唔好係無同你哋溝通咗先。抱歉啊，當時已經好攰，不合作運動到集會到打杖，精神好緊張個腦都轉唔到。

有理性 有人性

滅火個陣點解要等人唔為意先做
我睇撚住起兩次個火
兩次起火其間有大量人走埋去講野溝通
點解唔出聲 有個ching都想滅左佢
但係佢會問消楚邊位做既 有人認頭佢會傾左先唔係即刻滅

不嬲都會還物資，因為走嘅時候會換衫同唔卸gear，保障返自己返屋企途中唔會中roadblock或者截查，畀人搜到gear斷而老屈

無心嘅，我行到埋嚟大家已經嘈到火熱火綠，見到內訌真係心急。有好多人提咗我，我會留意返

滿口歪理仲可以有人認同

對面馬路

係咪離宿舍遠啲嗰邊

你咁都聽到真係勁到呢

透咗十分鐘都唔見有人嘈

個腦轉唔到就返屋企訓陣先啦
仲係度開post搏認同

你個人平時係咪自把自為唔聽人講個D臭閪黎
見有人嘈問都唔問就自己走去整熄個火 你以為自己邊撚個

就宿舍出面對住龍翔道方向個忽對面馬路，淋息完行埋去仲嘈緊，我再分開佢哋勸交。

樓主你係咪就係次次留低gear要人執手尾嗰班撚樣

換衫但唔卸gear你換嚟做咩

換造型?

你究竟有無落過去

愈講愈顛

你講咗好幾次呢個point，我知你覺得呢樣嘢好重要，會留意返，下次唔會咁做喇

成堆鬼P牌支持樓主
樓主應該以為自己好多人認同 但佢弱智到唔知係敵人係到認同佢

不如唔好落黎好過

I love u

肯企前線已經係英雄

無論放火定救火都唔割席

打死隻蟑螂就等於自己係蟑螂，果個係你，我係因為要消滅害蟲保護自己保護家人保護環境，你就自己繼續養到通屋都係蟑螂啦！但咪累到街坊呀！你條含家鏟！

🙂仲要好有禮貌配呢個笑容

前線

3M口罩前線滅火女將軍

樓主你未答點解換衫但唔卸gear

打多咗個唔字太眼瞓
平時我有隊友嘅，可以有人收物資運走，今日各自喺自己嗰區，就無呢樣嘢喇。

坦白講
落去至撚憎嗰啲唔自備gear
仲要留低野要人take risk幫你運走嗰啲人

即係樓主你

放火就真係要對準政權

咁我哋係有物資隊同司機嘛

但無豬咀

問我拎丫嘛

雖然我無物資隊又無司機

呢個post正皮愈多
場運動就愈快輸
我相信真勇武手足睇到樓主條垃圾有咁多正評一定慶過火屎

和理非冷氣軍師等仆街啦
火都驚 仲抗咩爭呀 遊行遊到2047啦

我識你嘅
下次又得返自己一條友就問你拎

呢場運動可以發展至今
搞清楚係因為有人有勇氣放火
定有人有勇氣滅火

冷氣軍師用下腦啦 612點黎架? 成班人企係度唱聖詩等2讀呀?

已經心鳩淡 話要火魔法講左差唔多成個月先有人肯做 到有人做啦 就有D懶係睇得夠遠夠清醒嘅自把自為撚走埋黎整撚熄佢
香港人真係唔撚配有民主 繼續做番港豬最好

睇你之前出post叫有良知嘅公務入去聽你講嘢，我希望你會記得有良知嘅公務員係會住喺紀律部隊宿舍，佢哋都係自己人嚟。

唔驚火，只驚無差別。

重點，無差別。

有物資隊同司機但無豬咀
唔係想質疑你，但你講完諗下可唔可信先
定你個物資隊純粹係每個人帶返自己GEAR ONLY？

沙田個BBQ我覺得ok啊
純狗
無問題

嗱又spin喇你

覆咗成晚post卸咗gear未

我次次都一條友
full gear
自己搞掂

你估你成條crew幫你執手尾咩

救火女英雄個post竟然過萬正評

幫樓主宣傳下啦大家

放火大罪同難控制呀嘛，吹陣風大風啲就隨時燒到其他嘢架啦

有咩問題？

曹操係完成唔到霸業，司馬家就得，咁你不如入政府做特首

咁不如咁講，由612開始我嘅gear從來都係頭盔眼罩加3m有時裡面再包濕毛巾，豬咀係真係企最前嘅人攞先，有淨先用。所以放低嘅gear就係頭盔、眼罩等等嘅嘢，直到男朋友買咗頭盔、眼罩畀我我先拎出嚟用，但今日喺佔農場道嘅時候已經拎埋出嚟，得返個眼罩，所以帶cap帽。

你講得啱，製備唔夠，所以無你哋企得咁前，唯有做中游分子。你中肯講句，巴士總站同公園之間個條馬路係咪都爆咁好多tg先？有好多唔夠gear嘅人都喺個度幫手咖，後尾我仲返屋企拎哂啲不鏽鋼碟出嚟比石壆個物資站，救火refill水個度。大家企嘅位唔同見到嘅嘢唔同，但唔代表企得後就無做過嘢，多人肯上前啲係好事嚟，裝備唔夠頂唔順，下次自然會識加裝，都要畀大家習慣先會越來越多肯企前啲。

告暴動坐十年 依加放個火都俾你阻 人地起個時你阻唔到 你就走去淋熄 你幫梗件事定刺激梗人呀？

唔好再講咩無差別
元朗721有冇差別呀？
黑警清場有冇差別呀？
個啲就真係冇差別啦

乜撚都驚 建議你返屋企訓教先

燒前啲，行多幾步係狗屋，我絕對唔會理。
無差別會TK自己友，我唔可以唔理。

消防救護幫左我地咁多
我地唔可以恩將仇報
但係見到落單既狗隻、狗隻家人，又或者去左真。狗竇
咁大家識做la

你係邊個？憑咩去阻人做野 你有本事咪起火前停佢地
Tk? T咩k呀？
因為個到有你口中所謂既無辜者？
依加打仗咁濟 收起大愛啦
依啲場面係冇人想見到 但係終會出現既

我無話有無做野，只係好質疑點解有物資隊同車手，但連三寶（豬咀、頭盔、眼罩）都唔齊。
同埋加裝係由714後已經講721要FULL GEAR，講咗差唔多成個月，如果係街坊後期加入無裝唔出奇，但由612開始既話，點解到咗85都唔齊裝呢？依個心態極需要改善。

重申幾點我對樓主問題嘅質疑：
1）如何得出前線生火者嘅立心同目的係殺人／傷人？
上面我講過，生火可以係用嚟拖延對方時間同增加管治成本，亦係建立一段距離令對方無法接近／視野有障礙。

2）如何判斷前線生火者嘅神智同判斷力欠缺清晰？
首先大家做每樣決定都會有一定人數共識，當時如果大部份人認為有危險就喺準備起火前阻止咗喇。再講如果前線生火者嘅神智同判斷力欠缺清晰，即係樓上有啲人拎嚟元朗牛屎佬去比咁，其實係非常明顯分別：
／／／首先示威者係咪同元朗牛屎佬一樣，出手目的係要攞人命先？
／／／其次係示威者嘅影響對像係咪同元朗牛屎佬一樣牽連甚廣同無差別先？
仲有一點係示威者所有行動係自發嘅，唔同元朗牛屎佬有人指使同包庇，咁樣同牛屎佬相比之下、示威者要作出判斷係需要好大勇氣同風險，我諗點都唔會有人傻到拎自己前途同性命嚟駁呱。

3）承上講到嘅「無差別」定義係點？
我上面都有回過如果班示威者係「無差別」嘅、無腦嘅，學班牛屎佬咁見到唔同自己顏色嘅就郁手打咪得囉，甚至癲啲一見中年人就當藍絲都得添。咁而家你剩係見示威者圍公務員宿舍，仲要所有人一路士清楚討伐對像係差佬丫嘛，咩「無差別」根本係你自己特登拎出嚟講。

佢係wts滅火女將軍
wts佢話事㗎

呢條八婆係成個mindset都有問題

屌你老母依家打仗呀！！
有冇撚聽過打仗會諗埋對家果份呀？？
佢點死關我撚事咩
落場最撚憎就係你呢啲死港女大大聲講膠野
你個腦係咪生撚左係屎忽呀屌你老母臭系

對同路人都要禮貌呢
依個時候大家都要聽下對方睇法
再改善個策略先會贏。
如果而家已經鬧走同路人，就算口講唔割蓆，都會越來越少人支持。

唔關大愛事，只因呢個係紀律部隊宿舍，唔係狗宿舍。裡面有黑狗亦有幫過我哋嘅人，打杖還打杖，都唔可搞埋自己友嘛。火嚟啊ching，黑警係目標，有純狗唔搞先搞咗有自己友嘅地方先，講唔講得通啊？

要贏？
要贏咪要癲過人喪過人囉

透火嗰班入去坐
條女救火拎光環

禮貌好緊要？
有禮貌就上到前線？
叫樓主買返個豬咀先
用禮貌滅唔到tg㗎
咪當人白痴啦

會有一場仗一個自己友都冇犧牲？
訓醒未？
火咪火囉 我夠知危險 但唔危險既 做黎做咩？

純狗都要搞 依到都要搞
冇衝突既 都係敵人 都係要搞既

乜撚野無差別啫
啲狗就真係無差別啦
啲白衣狗都真係無差別啦

自己人做小小野都要抹殺佢地功勞，屌你老母啲白衣狗斬到埋身啦臭系

我掉轉問你一句 究竟你既底線係咩先？你既主張又係咩先？

可以試下長期定期三罷先
我睇尋日好多人響應
長期就會有強大壓力

之前都有覆暗殺post，預咗俾人鬧，但係同路人唔想你地出事先提咋，唔係話要割蓆。

無錯，勇武係必需，但要用喺適當嘅地方。你地已經好叻架啦，好感謝你地做左好多香港人唔敢做嘅嘢，但放火最有機會傷到同路人同普通市民。因為火，最致命往往係濃煙，而我地好難控制，加上消防員一直支持我地，唔好要佢地難做。唔用火都仲有好多其他方法的，歡迎討論。

唉，所有嘢都係自己買，我呢2個月無論課畀媒體，眾籌又好，物資又好，都課金課咗好多。大佬我做freelance咖咋，手停口停啊。出嚟發夢次次出唔係問題，我都有包袱企唔到太前，企中後防有時真係輕裝就ok，但尋日點解會走咗上去，就係因為啲狗瘋狂射tg囉，多個人多份力啦，我諗嘢真係好直接咖咋。

be water be humble be smart

致你老母命咩
條女拎支水就救熄咗喇

個豬咀百零蚊....你都無
個豬咀有幾重裝
唔好害人啦你好心

細火冇用，得個畫面
大火真係致命

真係要諗清楚目的
細火可以令運動成功？抑或大火有人死咗運動會成功？

不如一人五蚊幫樓主買個豬咀
下次要救就救真正嘅火(tg)
唔係自己友嘅火

都唔係咁樣犧牲嘛。
呢度要搞其實可以搞咗點到相個班先，麻包袋呢？

無謂咁樣搞哂所有人啦，你話嘈音、激光都係騷擾啫，唔會一失控就大鑊，但火真係難控制，我嘅觀點就係咁簡單。

Agree!!! 打怪還打怪，我地要有良知！

人狗有别！

好出奇咩，大把人課金課到窮，只係無講出嚟啦

好難控制所以你一條友就控制到

星期日銅鑼灣個火都有民居喺附近

好危險㗎好無差別㗎

你唔去救？

再咁去停人你逼啲人玩得仲癲咋 突破心理關口啦 啲人唔會你講句就停 但會玩唔到明就玩暗

其實大家都唔鍾意啲警察所作所為
不過最大威力往往係街坊支持
不停令警察疲於奔命，令佢地犯錯
失去支持
咁比起放火係更有威力瓦解佢地士氣

如果有前線俾人拉左坐三五七年
你話邊個士氣打擊大點？

推比多d人見到

星期日我喺黃大仙無出去

就係要失控 屌大家諗野有冇差咁遠

對家縮左入閪啦
依加係一場奪權既運動

我點停得到呢

只係討論
千奇唔好變咗容納唔到反對聲音
唔係個個人反對都係想係你地完全停，但係往往只係策略上有分別

不過我明你意思

咁即係邊度有火你都會去救

痴撚線去考消防啦

都係擔心呢樣嘢，既然要燒，就燒最有價值嘅地方，因為個代價真係好大。

係見到有問題都會出聲，不過今次衝動咗無溝通咗先。

唔好咁對同路人啦
你地冒險去做嘢我地好感謝你地
不過一個運動必然有人持唔同意見

所有嘢都係自己買既話，你個物資隊又唔買返個豬咀畀自己？
咁你個物資隊到底有幾多物資？
你又有無喺現場留到最後過？我可以同你講每一次都有仆街仔話唔聽棄裝，大把靚嘢你執。
裝又唔齊、嘢又唔回收，純好奇你個物資隊其實係做緊咩

所以唔洗勸人唔好咁激 同埋唔洗救火

支持樓主呀
大家傾多點係好
唔好俾佢地覺得和理非要離棄佢地

做咩咁長氣喺到講咁多
就係因為唔放棄你地，唔放棄場運動

笑撚死人 講都唔講走去搞熄人個火都叫同路人
屌你老味同d勸交撚有咩分別

結論係咪燒林奠屋企？

但佢老公同工人係無辜嘅所以都算係無差別

咪撚燒啦一人一個3m口罩排排坐唱今天我啦

係你個mindset

呢樣真 我個朋友屋企人做消防員
但就係因為咁返唔到屋企
佢都驚比人襲擊比人打
希望各位抗爭之餘一定要保持理性冷靜
分清楚邊個係同伴 邊個係敵人 唔該哂

就係因為你地依班垃圾依場運動到依家都仲係處於下風
寧願你班和理非死埋一二邊咪撚阻住哂

比起佢大台上身佢粒聲唔出淋熄同路人個火

又算得係咩

開口埋口唔好咁對同路人 自己就做另一套
好一個3M和理非呀

我唔留到最後嘅，因為有包袱，清場清到出嚟打人我會即走。可能我就係你講嘅仆街仔，但我每次需要卸裝，一係交返畀自己隊友keep，一係放喺最近物資站。

油塘咪純黑警宿舍

直情要感謝樓主呢個零gear勇武系和理非不離不棄
仲幫手救火

補充：
關於樓上某啲人話圍公務員宿舍係「無差別」攻擊，你話公務員宿舍有其他公務員唔可以攻錯目標，但SORRY公務員好多嘢都係集體負責，同樣係市民交稅出糧俾你（指公務員），你唔可以呢個時候就切割話警察唔係公務員一部分。而家呢段日子，大家都見警察做唔到佢嘅責任甚至以權欺壓市民，而市民亦無從行使任何權力或能力去制止警察，市民自然會期望其他公務員可以用佢地嘅職能去制衡返，但結果係當晚同住一個地方嘅其他職位公務員無出嚟同當時打／掟示威者嘅休班警劃清界線，甚至幫手阻止、供個班有份撩交打同高空掟嘢嘅休班警出嚟，咁係官官相衛。

其實市民唔係要佢地支唔支持，而係當佢地有咁嘅身份同權力都選擇沉默乜都唔做，咁就好難怪責市民會燒埋佢地個疊

返少日洗死？
依加係全香港既事呀

如果開口埋口話人垃圾
大家點解會支持勇武呢？

樓上有人講得啱架
搞到消防員，最後放火又冇成效，係咪要檢討下

講到成個wts你有包袱得你有課金咁
扮野到我打咗個冷震

勿忘初衷，輪到和理非出場喇

你企係後排 唔明前線點解咁做 唔明當場個環境 但走去淋火

絕對要對消防員有同理心呢
你地放火
消防員滅火

警察有損失？
定消防員有損失？

咁會令運動推進？

一毛 , BLOCKED

邊句說話令你咁諗呢？
我係客觀描述緊自己嘅狀況

不可以被仇恨蒙蔽

喂 你係咪樓主d fd起身幫手呀講野口吻咁撚似嘅
開口埋口搞到消防搞到消防 屌你老母個火依家係咪好撚大呀 係咪大撚到個火燒成幾米高呀？

佢係前線滅火㗎，只係無gear喳

我唔認同消防員要去滅火架
佢地介入場運動去幫手好歡迎 但唔好阻住
死警察場運動就會有推進

冇啦
唔識樓主

唔好覺得有反對意見嘅人就係樓主朋友
要認知唔少人都會有相似意見

Pushpush

然後啲人嘈緊嘅時候
樓主拎住條大喉大蛇屙尿搞掂個火

真。勇武

不如你地分享下燒宿舍係想表達咩訴求?

同佢地講咁多無用
自把自為搞鳩人個火仲理直集壯咁上黎開post
一味話唔好波及其他人 用佢地個套 大家乜撚都唔好做場運動自然會成功

721已經講緊「無論衝唔衝、一定要全裝」（句野大概意思係咁，唔係好記得），同埋714直情日頭遊行緊就開波，你係唔係果陣就走
同埋我係一直都諗唔明你既「物資隊」點解可以無豬咀，係無人捐定自己全資，但又唔買豬咀，我真係好好奇。

真。英雄樓主好波

依加冇得退 一散場運動 大規模拉人架啦
勇往直前 奪權 先係我地要做既野

樓主下次wts有活動個陣你唔好比我見撚到你
唔係我真係一巴打鳩你

因為呢個火，好多人嘈交你知唔知？打杖最忌內訌，既然件事有咁多正反意見，引起咁多爭執、大家係咪應該冷靜返少少，諗下有無更好嘅做法呢？

我道歉都道咗成晚，當時已經混亂，嘈到拆天，所以無諗太多就走咗去咁做，令到前線覺得唔尊重，講咗出嚟，下次就會留意，唔會咗做。

我都想好似樓主咁，輕輕鬆鬆救完個火，十點已經安坐家中打長文搶光環

唔得架 唔可以無差別架 約班狗去空地打 你係空地到放火又好乜都好 總之唔好搞到其他人先會有人支持我地架

無差別救火勢成潮流

一齊考消防見火就救

好啦，各位我要休息下，好攰。
再傾啦

一味話現場好多人嘈好多人嘈 講到自己幾撚偉大走去做左d其他人唔敢做嘅野 就係救火
樓主英明樓主好勁 無gear都頂到tg放題
唔知樓主幾時為香港暗殺林奠

唔講咁多 即刻救火

就係希望你地放棄依啲無謂既幻想

其實放火做咩 你地係宿舍下面放火除左得到破壞的快感仲有咩意思
你地真係想殺人？

無人要你支持

但你都唔好粒聲唔出淋熄人地個火

你邊位啫家下

市民（無論係咪示威者）中催淚彈要造自己撲滅，警局出面幅牆着火消防就九秒九到撲熄；市民因為示威而受傷要自救、唔再信任醫療系統驚睇醫生俾人拉，警察就無受傷都可以濫用救傷車而不被譴責，等等等等，種種官官相衛嘅行徑都令大家覺得唔能夠信任上上下下公務員。其實市民一路都無迫過公務員企咩立場，只係希望佢地專業中立，真正服務市民。作為一個普通人見到有人打人／高空擲物都會出聲阻止或告發，點解紀律部隊公務員又喺呢個時候忽然沉默？

你唔問下對家係咁開槍放TG亂棍打人 係咩意思？
屌你老母你地班戇鳩

可能樓主你戴住個3m企得好前所以聽到啦

我就淨係見到唔聲唔聲就俾你滅咗個火

對方係黑警 你地都要變成佢地咁？

一個post睇清依家出去嘅人有幾咁多係戇鳩
出去但驚依樣個樣 真係麻煩下次唔該收收皮 死番上屋企算

邊個話要變佢地

屌你地究竟有無喺現場

之前唔係好多消防員同警隊割蓆？
唔係好多公務員支持獨立調查？

老豆搵仔睇完呢個post
會唔會嬲撚到起條滅火西底

agger樓主 一個都不能少呀咪撚燒到自己人

想問場運動進行左幾耐？
1日？半個月？1個月？定2個月？
我地係一開始就咁樣定係忍無可忍先咁樣？
你見識少唔緊要 上網睇下其他國家示威係點
但就唔好用井底之蛙嘅心態去問人放火有咩意思
你覺得只係有破壞嘅快感 咁想問下你 起班狗同佢屋企人又有咩意思？
若然你地班戇鳩覺得放個火係佢樓下閘口好撚大件事嘅
咁唔該你地叫老豆搵仔班admin咪撚再起鳩班狗同狗屋企人底
你地咁撚緊張班狗嘅人身安全就應該叫人咪撚出去 咪撚抗爭

又或者咁講，既然你地話上面住咗好多非警察嘅公務員，咁叫佢地當晚發生事之後出嚟表態同供返喺宿舍掟嘢打示威者嘅人出嚟應該無壓力丫，仲要佢地係紀律部隊，佢地咩都唔做係包庇罪案喎

真

我有個前線朋友住狗屋，老豆老母都差人

就黎崩潰

唔好被仇恨沖昏頭腦

要起依到有撚埋起 大撚把P牌係到支持樓主
比人拉左個400幾個義士見撚到應該會想出黎打撚死依班垃圾

P牌仔收皮啦

P牌開始出現

內訌？咪個個好似你咁諗囉
到依加仲不知悔改 唔只你個態度 仲有你個理念

其實如果自己屋企樓上掟嘢落街
你當時喺屋企
都唔知邊個掟啦

就算知道唔出聲都唔係屋企要被無辜波及嘅理由吧

係 要癲過佢 先有得贏

起撚咗我底未呀分化撚中產黨

我起完你底就買你買account啦撚樣

見一個屌一個，香港比你呢d撚樣攪死晒

和理非覺得就算自己友比人打死都唔應該用同樣嘅方式對番人

共產黨

Let’s go hawks

大家用LASER照晒上個戶，唔記得邊戶亦可以睇返啲直播片，仲有樓下打示威者嘅人呢？住隔離左右唔會唔認得呱

前線要小心處理~思考~ 越來越多片見到黑警換黑衫~ 滲透呢個都好正路~
你可以話我捉鬼搞分化~ 但就睇荃灣追白衫居然有一個人頭盔都冇~ 追到咁前~ 好彩有手兄不停叫住~ 但前線必須有更多手足要保持冷靜~

我知道大家都好嬲，但我地最終嘅目的係要令個運動成功！！！！

依個係仔搵老豆
Btw 唔好起鳩樓主姐 係on9啲 但都係同路人黎

樓主人生最勇武嗰個moment就係搶佔道德最高點，滅尻自己人個火

講緊自己？
依家邊個分化緊呀戇鳩仔

好有犧牲精神

放個細火係宿舍樓下 又唔係想燒死人 咁放來做咩

只但係好多人都好似樓主咁撚on9呢
一味叫冷靜冷靜

出句聲、做返公務員要做嘅嘢就可以免被波及喔

我地係人，佢地係狗，支持你

明明全部都講打機又覆埋d垃圾，邊個係人邊個係鬼連登仔有眼睇
覆埋呢次唔覆，block

銅鑼灣個大火附近有民居都話係無差別喎

以後喺屋企睇烈火雄心算啦

不要讓自己變成自己最睇唔起既人

原來依家蒲開apps台都唔得仲話我分化 笑撚死
開post都早撚過你條垃圾傻鳩P牌仔啦

去充滿惡狗既地方就可以喇！

雖然我就無話咩睇人係唔係P牌仔，但你走去話人覆無聊嘢講打機話係鬼，都唔見得你係想理智討論喎……

Push.

勿忘初心 以理服人
Be water, be humble

保持頭腦清醒，進攻有時，防守有時。

絕不割蓆

Sorry 我係有d唔理智

一下比人叫我P牌仔收皮

你估我好高興好好受

我明明唔係割蓆

我都被仇恨沖昏頭腦

我自己都唔冷靜又想叫人冷靜

我想撚想出核彈攪大亞灣呀

好我地智性討論

圍狗屋圍狗總圍政總even放火都不割蓆

宜家講緊圍宿舍有無差別性

如果指出呢個問題就係鬼就係P牌係唔係智性？

大佬呀

睇番我由琴晚到依家覆咩先屌鳩我分化啦你
仲話我覆垃圾 睇左我屌樓主嘅咁多留言未？
你睇撚完覺得我都係玩緊分化嘅 你未扑柒我咯
P牌依樣野連仔訂出黎就係想人分清楚邊d大機會係5毛 依個時候個個見係P牌都敏感架啦 你怪得邊個？

好多謝你
你做既野係真正勇武應該做既
無差別攻擊只會令我地淪為好似啲黑警咁
知而家實有人話你 請你繼續做正確既事

死左膠 收皮啦

推上熱門
不要學白衫黑社會 無差別攻擊人

除非嗰度真係得狗住 如果唔係我同意唔好隨便放火

不過永不割席

你燒死人 就冇巿民同你一齊企

你係咪現場先？個火有幾大呀？燒死人
係閘出面燒咋 會燒死邊d人呀請問

無論你哋做啲乜我都唔會割𥱊

如果係割蓆既就會走左去而唔係幫手淋熄佢
不割蓆唔代表見到錯既唔出聲唔出手

停一停 諗一諗

其實真係要諗清楚點用火
做防線或者campfire激勵士氣ok
但有機會造成傷亡同平民恐慌嘅火
對我方無實際作用，亦唔係本意
請前線好好考慮

核爆都不割
同意樓主唔好誤傷同路人屋企，要打就去狗屋打。希望前線巴打保持冷靜。

兄弟爬山

日日都話打仗 你真係要死？

真心adore樓主個份理智

臭西

就算唔割蓆，都有責任勸手足唔好變成同班狗一樣嘅怪物

推
唔係道唔道德L 既問題，係你做緊既野有冇用既問題

對敵人仁慈=對自己殘忍

咪撚咁小氣啦

團結香港人

推
要檢討
但核彈都唔可以割蓆

人地唔係驚 如果佢驚會走左去 並唔係冒住俾人屌既風險去救火
你用言語侮辱樓主唔代表你啱
唔好俾仇恨蒙蔽自己既雙眼 以武制暴唔係以暴易暴

咁同糾察阻人衝有咩分別呀
強加自己個主觀意願落其他人度咪割緊蓆

推
不過見到樓主咁冷靜分析同勸說都俾人屌真係好心痛
但係你既忍耐力同為運動既付出我專重

周瑜火攻前都識諗風向

post錯左sor

已經被仇恨支配到無腦

其實我係唔PREFER用火
原因唔係乜道德撚
而係會加重消防員負擔

勿忘初心

be water, be humble

其實你知否我講咩閘呢

唔好亂滅火
你唔知佢燃料係咩晒亂滅係有危險

推返上嚟

請記住天琦講嘅野：
「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？」

不指責 不割蓆

汽車推推

尋日我都有份出黎淋熄團火
樓主一都講緊紀律部隊宿舍門口草叢個位
我想問，入面有消防員、有海關
有之前show 證支持我地嘅人
最重要係有佢地屋企人
唔講黑警好慘啦，一陣連累埋其他紀律部隊人員
你會安心咩?

點撚樣呀

你都戇撚鳩
同5年前打不還手班撚樣有咩分別
驚就躝返去沙田 和理非下咪算囉
咪撚過黎倒米

燒還燒
麻煩去燒警察宿舍

黃大仙係紀律部隊宿舍 雖然聽講大部份係警察 但都有其它紀律部隊家屬
大前題係搞唔到警察家屬以外既人

識唔識睇字啊
我地會繼續抗爭啊

依家只係提醒自己唔好忘記初衷
唔好被仇恨上腦

要做既野會繼續做
只係唔會走歪方向

做同黑警一樣既野
同警驚一樣既心態

推多次俾大家睇
係宿舍門口道閘，唔係花
完

唔洗啦
左膠就唔該返機場或者新城市
唔好倒我地米就得
見撚住無啦啦衝埋黎淋熄d火 痴撚線

我代表香港警察多謝你呢d傻鳩

別給仇恨控制

【梁天琦致香港人】

致香港人：

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

梁天琦
2019 年 7 月 26 日

註：「在苦難中煉成堅毅與盼望」一句，出自《羅馬書》5章3-5節，「患難生忍耐，忍耐生老練，老練生盼望」。

Support💪🏼💪🏼💪🏼

發得夢有邊個冇包伏？
我都有女朋友老豆老母阿哥朋友
個個都驚俾人拉㗎喇
咁係咪個個都好似樓主咁
冇事就企後排食花生
有事就放低Gear即走？

btw, 佢言語都透露咗佢係冇自己嘅物資組
佢講嘅物資組係公家嘅

又成1萬正皮，連登真係咁多人？點解其他po又唔見有咁多

我不割蓆

但請清楚如不幸被捕時，係狗屋拘留、法庭都會考慮當時現場有無縱火行為，呢啲亦都係量刑因素

亦要考慮目前情況其實狗係乜都做得出，小心你地起個細火時，佢地借勢另起火頭而引致傷亡，到時百辭莫辯

我知前線死都唔怕，但如果你地愛惜身邊既手足，火係最唔應該用既手段

靚女 支持你 勇武請保留理智對準政權
發泄行為一兩次夠啦

推，支持

啱就講
錯更加要講
十卜樓主

P牌仔收皮

冷氣軍師你食屎啦
再熄火當你係白頭佬將你掃低

大家冷靜 唔好比五毛分化

[member]有冇諗過唔好嗌輸㗎喇etc
直接嗌轉燒警署？
有個女仔唔知係咪樓主
一味餘喺識嗌輸輸輸
嗌轉燒警署我相信會得到更多認同[/member-

下次就打柒你先
當白頭佬處理

支持控制仇恨

你講緊係白色衫個個女仔，我有份叫佢不指責嘅。

喺愈唔理性嘅情況 就更加需要理性嘅聲音 多謝你

入面得職員都照放催淚彈

原來係你我係阻止人淋熄嗰個。
我嬲既原因係都到呢個地步仲怕乜？燒下野又唔會燒到上面既人，而且我覺得幾有象徵意義。成日去淋熄火嗰d比我感覺係好左膠。雖然係咁，但當有爭執既時候我都9衝去幫拖調停。為少少事內訌唔值

唔好燒啲植物啦
農曆七月燒下街衣咪算囉

兄弟爬山, 各自努力....

係咪唔記得左?

咪係
阻鳩訂 果日睇到火撚滾
死返大灣區啦臭貨 阻頭阻勢

謝謝你，Sorry啊，尋日衝動咗，下次會溝通好先。
你講得啱，玩火係幾有象徵意義，沙田狗竇BBQ真係無問題嘅。尋日咁樣做只係關心玩火嘅地點，唔希望有機會搞埋自己人，同埋因爲呢件事，好多人開始爭執內訌，氣氛轉差，如果有一啲事令到大家有心病就好大鑊。

呢個post有好多正反意見，我全部都會聽，亦唔會因爲人身攻擊而覺得前線點點點，無論如何保持唔分化唔割𥱊係我可以做到嘅嘢，將來有意見亦唔會怕提出，因為我哋都係去緊同一個目的地。

乜嘢叫錯就要屌？
點解可以就咁肯定咗起火班前線係錯？
我上面講士講到口臭：
如何得出前線生火者嘅立心同目的係殺人／傷人？
生火可以係用嚟拖延對方時間同增加管治成本，亦係建立一段距離令對方無法接近／視野有障礙。
上面亦有人講咗可以提升士氣有鼓舞作用

你地可以一嚟就講到「無差別」、燒得死人（仲要唔知點解你地講死親都會係自己人（？）咩諗法嚟）
咁講法好多嘢都唔做得，學TVB訪問個死肥婆家長講係你地走去佢地民居先搞到佢屋企無辜中彈喎，咁你地係咪諗住影響到人就乜都唔做啊？

記住，我地同狗有分別
幾時先玩到禮賓府

其次你地話宿舍入面仲有好多警察以外公務員，
我當佢地因為佔少數所以唔敢出聲捉當日有份喺出面打人、高層戶掟雜物落示威者度嘅休班警，如果不慎傷及呢少部分人，咁的確係好大責任要負，但呢啲顧慮係應該在場各人於起火前得出共識

如果宿舍警察以外公務員係佔多數，咁就更加荒謬，
當日無人做過任何嘢去阻止有份喺出面打人、高層戶掟雜物落示威者度嘅休班警，紀律部隊對罪惡視而不見、官官相衛，甚至事後自願甘心成為警察擋箭牌亦不願劃清界線喎，有無人答到我咁仲係唔係你地所講「無辜」？

不論樓主定係樓上某幾位會員都已經假定咗起火班前線生火者嘅立心同目的係殺人／傷人，甚至已經判斷咗前線起火係錯

然後不斷自稱不割蓆，不割蓆但假定同武斷當日有晒共識行動嘅前線，
仲好意思講話提醒人唔好變成怪獸，
而家無人變成怪獸啊，係有啲人亂咁妖魔化人地做嘅嘢，將人當怪獸咋

開早幾個月AC以為自己巧威威
返去玩你既濕鳩手機GAME啦垃圾

你自己？

不合作運動— 每週罷買日

我屌你個閪啦，成撚日用「我哋同班狗係有分別咖」做借口，你知唔知咩叫士氣呀7頭？你淋熄嘅除左係啲火之外，仲有係士氣呀on9
不過總有人係會以做豬隊友為榮嘅，你話係咪？

由頭到尾都係講緊地點，火一失控唔係已經唔關立唔立心，目唔目的事。大家嘅目標係狗，行前幾步就係狗屋，行出兩步就係馬路，可以起到路障作用，呢2個地點起火完全唔洗擔心有意外之餘，亦都係更有價值。

同樣道理，係民居起火大部分人都會反對，你笠帽畀我有乜為？畀你拗贏，對件事有咩好處？大家起我底都知我係咩人，係唔係分化係唔係五毛根本唔需要我自己去證明。

呢個post到呢度完啦，我唔會再覆，將來方向點行自然會有人討論，而大家都會獨立思考，知道乜嘢應該做乜嘢唔應該做，呢度會講道理嘅手足好多嘅。

樓主收皮啦

當你在凝視深淵時，深淵也在凝視你。

當你以爲所有消防都係撐示威者，個樽可能就係消防救護掉落黎

總有啲人要發癲，不用理佢地，可能咁唔理性依班人只係一班冷氣鍵盤戰士！垃圾都不如

意見不合就話人發癲，你都幾搞笑戈喎

呢度會講道理嘅手足好多嘅。
得喇睇到你呢句我覺得你好撚有道理啊

唔關立唔立心，目唔目的事
咁你同我屋企隻狗有咩分別？屋企花園燒親嘢食都會以為火燭撲出嚟吠吠吠拉主人走

佢自己已經定義咗前線點火＝警察濫用職權武力咁嚴重

畀你拗贏，對件事有咩好處？
意義就大喇，證明咗自稱理性、唔割蓆嘅你根本經唔起質疑、自己假定點火前線嘅人嘅目的，
話俾支持你呢種諗法嘅人聽咁係傷害緊前線，
亦係話俾起火嘅人聽唔係全部人同你一樣

樓主開Post講On9嘢帶風向
仲有成10000個傻鳩認同

btw, 真心想知個火要失控到幾大火先可以燒到層樓

佢之前啲Post都話自己係不折不扣嘅和理非
唔怪之得咁撚驚青

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

其實佢嘅意思係對宿舍唔好
對……就可以
明白曬！

係咪你親戚？

Super agger,有火仲會唔會有人走埋去自焚

易燃呀嘛，現場冇乜易撚物品

留個tg?

為咗大家安全著想，有緣係發夢時見啦。

不能更同意
做每件事討論好諗清楚先去做
唔好做自己唔中意既人我地同popo係有差別既

岩啊 我地唔可以比仇恨支配自己
唔好做一d比林鄭警察藍絲可以指責我地嘅位
放火真係好無謂

必要時要勇武，但好多時候我地都要保持冷靜！！

收皮啦
死左膠比人屌撚到開花 一句唔覆就想埋尾
成事不足 阻頭阻勢
果日你好彩走得快 唔係實走過黎屌你老母臭西

仲有我覺得d居民會寧願食濃煙都好過食過期催淚彈囉屌你個閪

支持絲打

請大家對準政權，如果失去中間派支持，個運動就玩完

推

而家對手得返放狗呢招
我地除左呢樣嘢之外 大把野玩

放火都唔撚得仲好意思叫時代「革命」
人唔笑

3不堅持, 但有D人要煽動, 要亂, 要帶風向變真暴動, 由佢地啦. 阻唔到

明明同路人, 一埋牙就屌人咁點各做各?

講野俾D理性, 做野都一樣, 冇人會想輸

但因為冇理性而輸俾對家仲要ON9 100倍

係tg同自稱前線吵過無差別攻擊紀律部隊宿舍，入面有消防救護，咁同黑警白衣人冇分別。佢哋只會係咁屌你左膠中立撚，一味鬧人身攻擊，而最鍾意講個句係，如果唔勇武乜乜乜，靠你班和理非乜乜乜。而呢類前線比人感覺同一人堂係冇分別，

我唔會因為呢種少數前線同任何人割席，能力支援到既包括玩具集會都會照support, 但麻煩呢類前線除左屌都聽下人講，要光復係靠唔同人一起努力先做到。

五大訴求，不割席，齊上齊落

果日應該好撚多人想打尻個八婆 (包括我)
嬲撚到成晚訓唔撚著
樓主你連 basic gear都唔捨得買
又唔撚尊重前線
你都係繼續專注番你d左膠式抗爭 上黎拎下光環啦
手足團火比你淋撚熄晒喇

唔係前線唔好扮, 俾人踢爆會好7
#善用起底功能

講真個10000個有大部份隨時係p牌三毛

「當與怪獸搏鬥時，千萬不要令自己也成為怪獸」
講得好好

P牌都大要推

樓主個柒頭就唔係前線喇
仲要死兜爛兜
自己追Post啦

支持, 唔好制造敵人, 變成民眾互相敵對..
矛頭要直指政府..!!

我扮你老母閪
如果你嗰日你有分收我啲豬咀
我咀都打撚歪你條撚屌

你一味批評 不如代入佢地 諗下點解要咁做？

可分為幾大類
1. 零gear企到老遠(樓主自稱3m口罩對面馬路救tg)
2. 冷氣軍司
3. 大愛左膠
4. 中秋節煲蠟都驚嘅人

如果樓主見到銅鑼灣個火應該嚇到腳軟返屋企打文遣責暴徒

7.1衝立法會都好多人屌架 最後出黎呢？
想救火加入消防啦

我主要想講，唔好玩火。

一來，火不易受控，好易傷及無辜。

不傷及無辜，係我哋同恐怖分子嘅分別。

二來，即使同警察有恨，我方追求嘅，係將黑警繩之以法。所以要求要有獨立調查委員會。

不用私刑，係我哋同七警嘅分別。

三來，縱火可以判終身，捐幾多錢都補償唔到俾你。

不作愚蠢之事，係我哋同林鄭嘅分別。

屌 做咩咁多手

我屌你老母臭西啊 傻鳩樓主 死撚左去邊？
見到你呢d左膠就扯火
害死我地咁多兄弟

下次見撚到你條八婆咁撚多手
手都斬撚斷你

臭貨

樓主話只要 "佢覺得" 無差別既火都會淋架
各位前線認住呢條女
粒聲唔出淋熄你個火 身上只有普通3M口罩 同保鮮紙
就係佢啦

出黎未 垃圾豬閪

當與怪獸惡鬥時你應該把自己變成惡魔

講得好

〔請幫推畀勇武手足睇〕黃大仙救火女嘅道歉

請進